林鄭三點記者會集中討論區

DLLM林鄭!

睇下你出黎噏乜尻

link????

開電視/蘋果app啦

RTHK facebook 有Live

now都有直播

推!!!!!!!

推

遲到

又遲半粒鐘

滴緊眼藥水所以遲到呀

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

屌你老母三點鐘開會而家先出門口咁撚大牌

求文字直播

又遲到

屌你老母 依家先喺屋企出黎

屌你老母仲要遲到

仲未出黎

屌遲到

請大家入黎推一推支持限權！

李家超條仆街呢?

真？

我冇賣港！！！

仲係度緊稿

同啲狗一樣

約人3點
3點先出門口

影住宜家先開車

做死狗都冇遲到

屌

屌 依家先坐緊車去緊

又要遲半個鐘呀？

嗰日盧偉聰都遲3個字

其實佢會唔會出嚟話經過左幾日嘅深思熟慮，覺得都係要推行

講咩都冇用
不撤回 不撤退

乜撚野人嚟，本身已經無乜嘢做，仲要遲到

遲到 姿態黎

what time is it?

等緊犒

push

時間觀念仲差過小學生

RTHK 31台直播

無時間觀念

香港人已經好憤怒 身為特首仲遲到
正臭西！

出黎未呀，全世界等你一個
又遲到，點做官呀

再遲全場記者走場算啦
條8婆有咩好野講呀

衰撚過達狗

遲到炒得啦

腎你老母咩
又遲到
又遲20分鐘呀？？？
現屆政府個撚個都係咁
屌你老母

唉屌佢老母今次又幾點先到

咁唔守時

不撤不散

準時都做唔到 你叫香港人點信你有口齒呀 屌你老母

林鄭遲到，搵人間佢本簽名簿啦，畫紅線

做官都遲到

擺乜撚嘢姿態啊柒婆
出嚟啦屌

屌你老母 人呢？

3點又係你話

個撚個都遲到屌你

屌你老母出嚟未呀

好多人係IG見到暫緩就鬆懈
可唔可以多啲人提出，暫緩唔係撤回，共軍用嘅招「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」
群眾一退就危險

on9,準時都唔撚識

吹咩 冇人炒到佢

同我一樣

點解記者冇戴頭盔

自己約人自己遲到
屌你老母

谷緊眼淚啊，你地等下啦

盧狗係紀律部隊都唔守時啦，呢條7婆又點會守時

好大既官威

3:05

人呢？

3點見記者，3點先出門口

ＯＮ９ 公司開會都唔遲得啦 特首開記者都遲？

垃圾記者

Up

你想叫撤回就早d死出嚟講咪曬大家時間

遲到撚

可能今次無警犬

其實準時係咪咁難

咁你就檢討下啦
仲咁撚大聲
話你知呀
616咪撚遲到呀

好大嘅官威

屌佢老母依家嚟禮貌性遲到？

係遲到閪呀

年青人出黎投票，踢走班建制撚！

仲未同建制啲垃圾夾完口供？

想知d記者有冇gear up入場

佢有邊次準時?

遲到教壞細

出黎呀 遲到閪！

林鄭全家生性病

有冇準備定生理鹽水比林奠洗眼?

例遲

凸手 都遲到

政府記者會d官實遲到

仲敢遲到

有冇四合一既畫面直播

成日話教壞下一代，啲官成日遲到唔教壞下一代？

遲到係話你聽，咁大單野都嚇佢唔到，政治手段泥，好似特朗普外交都成日遲到咁，擺明唔緊張

化緊妝？人在哪

出嚟未呀

lm

紀律部隊一哥遲到，垃圾特首又遲到

垃圾政府，小學生都知要準時啦

滴緊眼藥水呀

遲到 準時d得唔得

唔撚洗講啦
就算永久撤回
聽日都出硬嚟
暴動 我暴你老母呀！

遲到咁撚大官威？

收到！
只有早到遲退

做官連準時都做唔撚到

又話3點 點信佢ar

Feel 到林鄭好大心理壓力

大婆等咁

點解D高官咁鍾意遲到

放翻粒催淚彈咪得囉

快啲申請做選民

點解啲高官覺得次次都可以遲幾分鐘？？？？
幾多公司遲一分鐘就扣鐘扣糧？？？？？？？

屌你個撚個都遲到早走

上樑不正下樑歪，唔怪得上次盧狗遲到。

Lm

準時都唔撚識

我已經預見到

記者：全部都係廢話

啲眼淚未到 比少少時間啦

係咪跪住出黎？

用催淚彈

屌你仲咁撚串既
遲曬到

咁撚大官威

留名

4合一咪又係影住條8婆
有咩用

咩台有得睇得清

點申請

呢個世界終究都係誰大誰惡
可能班官諗, 如果無美國阻頭阻勢, 今日無咁多阻礙
但無美國成個中國一早比日本係二戰毀滅左
飲水思源, 支持白人係世界第一

收到風 林鄭岩岩嚇到瀨左屎 所以遲左

利申9up

撒左都不散

入緊戲？

連仔解1001先

話3點開都可以遲到
屌你下次叫4點早半粒鐘好撚過喇

1. 撒回！！

2. 立即釋放所有示威者，賠償醫藥費，警隊向佢地公開道歉！

3. 檢控所有有違法行為既警員！！！

4. 行政長官，律政司，警務處處長立即道歉並引疚辭職！

準時好難咩?

正，到時喊足全程

滴埋眼藥水先出嚟扮喊? 滴快啲啦

屌 可能推晒成個post都未出黎

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

特首都遲到

咁就啱啦
叫埋其他人準時呀

我fb好多都話暫緩唔收貨wor

出黎啦 屌你老母

買唔到廁紙?

佢而家地位咁低賤
記者應該問佢點解遲到

人呢我屌你老母

撤回呀屌你老母臭閪

有冇尊重過市民記者

仲含緊維屁撚

聽日見啦
死八婆

三點見記者 三點先出門口

點解要比呢0.0000x%嘅人阻住全香港人？係咪有人搞個人主義？

5001條7婆都未到啦！

政府真係例遲

777:同在座咁多位垃圾講,推就推硬,撤你老母

林奠： 刁主席，生日快樂，記者會完

遲到已經睇得出佢毫無誠信可言

全部喺到sing hallelujah to the lord

遲到呀你老母

黎未

暫緩記者會

眼淚鼻涕流晒出嚟

政府遲到洗你教？

背稿太緊張所以遲到?

都唔識用八達通，點買

出黎未 屌你老母

遲到啊dllm

apple

出黎啦柒婆

未ready??? 誠信呢

遲到到咁

真係以為自己係香港老母等埋你

把記你老母做乜唔戴頭盔

出嚟吖 屌你老母 遲到閪

政府成日都遲到
以後俾老細屌就話林鄭盧狗都遲到

出嚟呀

見到利君雅, 佢仲做緊TVB?

網上可以申請 google 啦

靠你點醒佢地啦

個個排住隊屌柒佢

守時咁基本既野都唔識

遲大到喎

撤回都出
屌你老母

姐係好似係自己屋企約左班fd咁 咁都遲

要過安檢點戴頭盔呀

去咗邊？

屌 晒緊我data

八婆遲到

不撤回不撤退
香港人日日同你係政總玩

RTHK link

肯出場未

洗唔洗等埋你三點三食埋tea先出黎呀偉大的母親

好大嘅官威呀包大人

出黎未呀柒婆!未食下午茶呀!

仲耍大牌？我屌爆你個西呀林鄭

仆街，遲到

What time is it?

出嚟未呀？

應該講辭職

有雀聲既

去撚左邊呀,仲唔撚死出黎

滴唔切眼藥水呀?
屌你老母出黎未呀

揾緊餅錄音帶？

收到風一陣會有人扮喊博同情

收到風一陣會有人扮喊博同情

可能都係講暫緩

點解做死狗仲可以咁撚串要人等
當市民ON9? 屌你老母死柒婆

呢個正

去緊買眼藥水 等多陣

唔好再迫我

吹埋蠟燭先過黎 等等

講左3點 就黎遲足2個字
仲想叫人信你

收到風一陣會有人扮喊博同情

cable RTHK Now apple 四台一齊

應該未ready好..未喊得出
所以唔出黎住

遲你老母你全家俾狗屌啦
你兩個仔不得好死

講好左三點遲到 小小尊重誠信都無

死臭閪，就你依家咁樣遲到撚鳩我地，我決定聽日出嚟

谷緊眼淚？

等到幾時呀 屌你老母

連準時呢種最基本嘅誠意都無

政府收皮啦！

快撚啲啦

啱啱先出門口咋

希望佢一陣上臺仆街

比啲洋蔥佢啦

快撚啲啦 遲你老母

滴眼藥水滴咁撚耐架

不撤回 不撤退

香港人聽日見

政府係咪冇人識準時？每次記者會都一撚定遲到

又遲到
撞車炒山死撚咗啊？

無重推日期，姐係幾時重推都得

屌你老母

dllm 遲到

唔該

遲你老母

又遲到
仆街啦

「我覺得上帝已留左位俾我。」

屌你老母，你又浪費咗市民10分鐘喇，落台啦撚樣

遲到喎

賊婆肯出黎未呀

官威大到次次都遲到

自己狗屋都遲到咁搞笑？

放催淚彈，之後成房人喊到仆街，又有野比政府話記者同情淋病所以感動流淚

出嚟啦！臭化閪！

又遲到 有冇時間觀念架

仲打緊封辭職信

香港蘋果日報
3點見記者，林鄭3點02先出門口…

死出黎未呀

3點鐘先出禮賓府，好撚大嘅官威喎包大人

777：我再強調一次我冇賣港暫緩非撤回

犬又遲 777又遲

香港蘋果日報 3點見記者，林鄭3點02先出門口…
原來係真 仲以為講下笑

因為無人帶,迷左路

出黎未

發覺都係好驚，唔見了

特首喎
一啲時間觀念都冇

你老母個臭閪,比機會黎聽你講野
仲擺撚哂大款咁撚樣

班官學識準時先啦吊你老母
官喎

蘋果：3點見記者，林鄭3點02先出門口…

下台下台

好撚大個官威啊dllm

仲未傾掂?

人地蔡english早幾日話3點就準時咁制 依條7婆仲要遲到

記佢老母

eat shit la

櫃桶有埋紙巾，宜家應該準備緊眼淚

出黎呀臭閪

正仆街

暫緩個記者會呀?屌佢老母

仲未出????

屌你老母又遲到啦

女人例牌遲到

俾維尼屌緊遲到？

我開盤估佢下台

3點見記者，林鄭3點02先出門口… 蘋果講

臭閪遲到

慶祝自己今次做咗全球第一仆街
所以遲到？？？

蘊釀緊情緒一陣爆喊

基本上遲到係唔尊重人既表現

咁簡單都做唔到，走去做特首

第一句:遲你老母

係咪著咗草

大牌到呢

冇眼淚就滴眼水啦臭閪仲要等你老味閪

唔好俾佢呃左呀

隔幾年靜靜雞又推出黎

頭先有線影住佢架車02分先喺禮賓府出黎

開始講聲喺街徙鳩我流量

如果發生車禍你話幾好

係咪準備緊眼淚

出黎喊

出黎啦自由閪！

垃圾政府 私人公司開會都唔會遲到啦

記者有無帶頭盔呀

dllm遲大到零誠意

1510 屌你老母遲到

定係出黎講習近平祝你生日快樂咋？

遲咁撚多 咩誠意都冇點撚樣信你啊

喊你老母

滴緊眼藥水？

屌你老母 記者會都遲到

作為嗰0.0000x%嘅人都好意思阻9住全香港人

林鄭：有無wasabi

驚就咪撚開啦

睇住連登先，出黎再睇live

遲到hi

學普京 大牌嘛

無

可能已經死撚咗

What time is it??????

漏左句 屌你老母

滴眼淚準備好未啊 仲唔死出嚟

平時唔會睇 今次真係要睇睇佢

求連仔解鎖1001集中討論

記你老母冇頭盔？定係柒婆唔畀戴？

等佢老母
成10分鐘都唔出
我地先係老細啊 收緊我地出既糧架

撤回

作為CE自己開記招遲到

屌你老母時間都唔識預學人做特首

賤婦遲到

淨係特首遲到呢個理由都夠我616上街遊行啦屌

故意遲到扮到自己唔在意

777：首先，維尼生日快樂

可能取消了

林鄭：撤你老母

全香港人等緊你條臭閪

可能本身有帶黎但入場唔比戴

你知政府幾撚閪

黎啦

遲到係咪擺官威

浪費曬我D電同data, dllm 遲到閪

無啲誠意 遲大到

個職員放左盒紙上檯?

命不久矣樣

得2個可能性
一係暫緩
二係硬推
所以大家聽日可以繼續出黎
屌哂佢地老母

林鄭 : 我下台. 香港人 星期日 不撤 不散!!!!

出啦！！！

蘋果話佢3點02先出門口

出現

犯婦人到

黎喇

出來了

屌 出黎了

到啦

開波

out

個樣閪到

cuming

出黎

屌 垃圾

What time is it?????

出黎啦

個樣想點

未準備好白花油、Wasabi

1001都可能未出到嚟

出了！

足足遲咗11分鐘

終於出場

出黎啦屌你老母

係咪會喊住出
出黎未呀屌

個樣就黎死

1511先出

呢d 野唔係準備好晒架咩
點會遲，擺官威到咁

係咁d記者會唔會打柒佢？

暫緩係指記者會

妖婦到

食屎狗

屌你老母
個樣仲要咁撚閪

食屎狗出黎喇

又講台灣

一黎到就閪面

屌又講台灣

口震震

死八婆

會唔會炒車以後都嚟唔到記者會

出了

其實都幾撚慘阿 眾矢之的

不過我係唔會心軟架

林鄭死全家

原來可以

屌你又講台灣

出來了！！！！

屌你老母又講

把聲咁難聽

閪口閪面咁, 屌你老母啦

又提台灣殺人 你老母

去死

又台灣

開佢波

閪口閪面 見到都想嘔

落台啦

食屎狗!!!!!

屌終於肯出嚟

記者有冇頭盔，一陣喊唔出要催淚彈

又講台灣你訓左幾耐

又台灣屌你老母

眼藥水ready

滴完眼藥水未

有提問

終於出黎

?

DLLM又消費陳同佳

仲講台灣, 屌你老母西, 消費夠未

呢隻鵝d公關技巧完全唔掂

又拎呢單野借題發揮

仲拎呢件事黎講？

又關台灣乜事?

又提台灣

連仔解1001plz

屌你老母食屎狗

又提台灣殺人案，咪再消費死人啦仆街

d影相聲

屌，又消費

台你老母

屌你啦仲有面講台灣

林鄭:我再重申一次 我係3點出門口黎開記者會
唔係3點正開個記者會

屌你老母 又講台灣

又講台灣 屌你

又講廢話

八婆出現了

又講陳同佳

又擺人上台

逃番

仲講歪理

又消費個死人dklm

又講

屌你

又台灣 無人理你架啦

關台灣咩柒事 屌你老母

遲到閪

仲撚敢提台灣？？？

逃婚

我唔撚傷心阿！

又擺人地老母出黎

屌你老味又用條友做藉口

又擺台灣岀黎

屌你老母

屌你老母又攞陳同佳出嚟

又台灣 屌你老母

屌你老母收撚皮啦

又搬殺人案出嚟

又搬呢單野出黎

仲好意思提
屌妳啦

出黎啦臭閪

又消費人地

黎了柒婆

又陳同佳 屌你老母啦

仲loop

今日仲講漏洞

屌 仲陳同佳 蔡英文話左唔想理

又用台灣開頭，人地講撚左唔要呀

屌佢ON9仲講台灣單野

又想spin

屌又講

好撚細聲

屌佢老母垃圾

屌你老母啦

好似強硬樣, 仆街LA

特首遲到罪加一等

無所謂啦，遲唔遲到都係講廢話

儲左10分鐘整到眼濕濕先出黎

人地唔撚收你個犯呀

心虛到走音

口震震咁

又消費死者

鳩?

人地都唔要啦

口窒窒

台你老母
陳你老母

又係西樣

收皮啦

又擺潘生潘太上檯

又講台灣做乜鳩

on撚柒鳩

我屌,你講台灣把撚咩,你老母
唔好撚玩啦 拎台灣過橋

聽咗頭幾句已經知佢想講咩

仲提台灣殺人案

逃翻

又搵藉口 屌你老母

楊生楊太都無咁長氣

屌你啦

屌你老母當香港人傻9
屌你老母呀柒頭

屌你老味咪撚再擺台灣上檯好無啊？

好撚大官威喎

負責你老母

又打稻草人

塊面黑到

仲企硬。。。

姐係又企硬

又殺人案，屌你

人血饅頭，食屎啦

D馬仔呢?

細路都呃唔到啦

又黎...

又講 仆街 躝啦

有懶音

仲講 台你老母

背撚好稿先出黎啦 口疾疾

屌佢老母 又提台灣

仲夠膽講台灣?幫英文拉票?

仲提 屌你老母

口都震埋

ON9

on9

消費完未

食屎狗林鄭收皮啦

其實佢係咪唔覺會搞到家屬好傷心?

又講返大粒墨

入主題啦屌你老母

台灣總統話唔撚收呀

條7婆出黎啦

算把啦，又台灣

咪講廢話

負責任

大家可以熄電視

人地都話左唔收 仲拎出黎講

又台灣 屌你老母
佢唔撚要呀 臭閪

快 最驚佢唔硬

條例通過左 台灣都係唔會移交比香港

口震

仲LOOP 台灣單野
你係未ON9?

又spin 返去依單嘢
收撚皮啦

仲拎台灣出黎 邊個寫稿

做乜口震震咁嘅

又loop 你咩

係咪痴撚左線

人地都講到明唔接受

你老母又講番台灣

台溫

你有冇睇長輩圖架777

即係唔撤啦

乜撚野地理限制

仲講台灣？

又講台灣單野仆街

食屎啦

睇黎企硬喎

大粒墨死十次都唔夠

快啲講重點啦

又台灣
人地唔要喇

港獨之母快啲煽動多啲人上街啦

屌佢老母又消費台灣殺人案

又游花園

出黎呀 好打西

國家

台灣唔理你啊屌你老母

點處理呀 屌你老母

唔通想硬推？

又消費台灣

人地都話唔撚接收

移鳩逃犯

人地家屬都未出聲

平行時空？

仲講台灣

又講 悶唔悶呀

台灣都話唔想做幫兇啦
你收皮啦

台佢老母出黎

仲提
收嗲啦

講到口窒窒

食屎啦屌你老母

係咪星期一二讀呀屌你

不撤回，不撤退
聽日企出嚟！

台瘟

正題唔該

又講陳同佳, 佢老母

走晒音，口都震埋

又台灣

仲有冇第二句?

又loop

移鳩...移交

仲講台灣 屌你老母
人地話明過咗就唔撚收呀

屌你老母啦
重拉台灣黎講

講到口震

又借台灣過橋

屌你老母死臭閪講野講到口疾疾

台灣 = 國家

可唔可以問下死者父母點睇

個態度仲係好撚好打喎

又loop
台灣一早講左唔理你修例啦

仲講？你常蔡英文死架？

仲講陳同佳

台你老母 豬閪

咪撚咁多廢話啦

仲攞死者嚟講

講野口疾疾

係咪繼續硬推呀

唉屌你老母林鄭

又拎台灣岀黎講 有冇第二句啊

擺夠死者父母上檯未

台灣話過左唔撚收都仲要死撐

台灣總統話唔收呀

又用陳同佳
記者直接屌鳩佢未

陳同佳出獄後得番一條出路

LOOP你老母咩

又借台灣過橋屌你老母
人地台灣講左幾撚多次叫你死撚開

又講呢啲垃圾

點啊屌你老母

遲到一句對唔住都冇
有冇搞錯

蔡英文真係多謝你

BULLSHIT

仲講台灣單野，傻的嗎

唔洗問啦 等咁耐聽佢Rap 台灣

有冇白花油啊
驚你喊唔到啊

個柒婆仲咁撚有自信

不誠實使用死人罪

台你老母 人地都話唔要

又講耶穌

柒婆講既野都整返set 長輩圖駁返佢

你老母一開波就講台灣殺人案
佢係咪痴撚線㗎佢

台溫殺人案

正 一定要強推

仲想繼續心存僥倖
屌你啦柒婆

就企硬!

條氣唔順？唔好撤回阿笨

屌 講重點啦

try me

解1001啦 好快無

又用台灣做例子，收皮啦

又賴台灣 屌你老母

個撚個都知台灣唔要
冇用架屌你老母

多謝岀黎激起民怨

講重點啦 屌

聽到佢把死人聲就炆

台瘟？7婆真係發台瘟

Loop夠未

出黎啦自由閪

都話整唔倒台灣殺人案囉屌你

好閪

仆街死啦死八婆

之前好大支野架
做乜今日講到67咁

ok屌佢老母 乜撚都冇講過

解1001

你咪個犯罪者囉

屌又企硬牙

屌你老母！！！

屌 又講廢話

人地台灣聲明左唔收啊死賤種

係咁講錯嘢 讀錯字

好撚驚呀，佢係咪助攻緊想聽日700萬人出黎？？？

又講台灣on99

唔洗咁多前設喇屌你老味

戇撚鳩仲係要講台灣殺人案

大撚把方法 係要硬推送中?

柒婆我屌你老母啊

人肉錄音機呀

又講呀

又黎 你真係痴線

連囝解1001 唔該

又 loop 呢段 , 條友真係智障喎

麻煩連仔解鎖1001

有冇問過人地老豆老母想唔想俾你消費

星期日見

口疾你就背熟份稿啦屌

班警犬就殺人犯啦 我屌你老母 林鄭

好似想瀨尿咁

口窒wor

人地咪講撚左唔收

屌你老母，三個香港人係菲律賓屈販毒又唔見你跟得咁撚足

屌你仲講 扮乜撚野

食屎啦你 入正題

記者朋友唔該幫手屌尻佢

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

台灣話唔理你呀！仆街！

台灣已經講左唔比你收 頂你個肺咩
你老味 賣港重咁多藉口

林鄭月娥死全家

撤回呀屌你老母

呢啲講嚟把撚

台瘟，發台瘟

台灣都話有條例就唔收囉 仲講？

頂你，仲搵過世的人上枱，可恥！！！

重講台灣
食屎啦

繼續企硬啊 淨係識講逃犯天堂

遊完花園未

不誠實使用死者

全香港人屌佢老母屌左幾耐

仲講
仲有人信咩

想硬推？

初你老母心啦

仲初乜鳩心

台灣唔撚理你呀

又賴

仲係度廢up dllm

講完廢話未

嘩 我屌你老母

佢loop好架

繼續上街

1,又台灣
單次移交, 即時進行

2,乜香港係逃犯天堂 ?

都唔撚關台灣事

邊撚到有參考過外國
係就唔會咁寫啦屌你

台灣唔要呀，含撚啦林奠

入正題未

初你老母心

又講廢話，屌你老母啊

死柒婆

口窒驚到仆街

移鳩

台灣講到明唔撚收個犯呀

咪撚再鳩up

擺左震蛋入口？

又鳩嗡

聽日見

會唔會錄音機+星期一 2讀....

你地班垃圾點做都無撚用既

閪女人

唔好吓吓賴落台灣殺人案啦， 厚顏無恥。

佢連蔡英文講乜都唔知

唔講我仲以為死果個係你個女啊

啲臉色難睇到

平時好撚得戚樣架 屌你老母

咁耐都未入正題

台灣話唔撚要呀 仲講

出事啦出事啦

仲講台灣 佢係咪收唔到長輩圖啊

講埋d廢話
講重點啦

又講台灣 屌你啦

去個廁所先

廢up夠未?

得了，仲講台灣單野
證明林鄭要繼續挑機
呢條友真係癲過丁蟹

人地台灣唔撚理你呀

企硬好呀

重覆同一個Point就咪撚開記招啦

記你老母

條柒婆震到仆街
又講台灣 人地台灣都出撚o左聲啦
班狗都唔可以逃避刑責呀 唔係香港變犯罪天堂

快入正題啦仲播帶

條友真係唔撚識中文

仲死撐

睇個想閪樣 唔樂觀

懷疑777係女權撚 幫蔡英文全力助攻

會唔會打做到一個最多屌你老母既 POST

落台啦仆街

長話短說啦好嗎???

柒婆 仆街死啦

點解你條撚樣把聲咁撚難聽

103萬又唔撚聽?

仲loop梗台灣單嘢

成撚日反白眼咁既樣

@連仔 唔該請解1001

講撚夠大話未

屌做完人肉錄音機未？

法庭唔可以把關呀！

屌，又講廢話

又擺台灣殺人案上枱

好撚悶

係咪彈弓手想繼續推

佢仲係講返廢話，九唔搭八

點解佢死咬住個單殺人案？明明台灣講明唔要

彰顯公義 彰你老母咩

一黎就講立法目的
實係想D人聽到覺得唔修例就對人唔住咁
屌你老母啦淋病

睇黎唔會暫援

仲未認衰

講黎講去，又係果幾句

又拎個死者講
死左都返生

解1001！

拿拿聲啦，咁多廢話
直接講徹回定暫緩

7月? 屌你老母

因為一單殺人案你地去殺人

講左啲咩，唔係屋企，睇唔到

講撚完未？

台灣總統話唔接收呀

d G4 企到咁遠

又係講呢d，講到自己無錯

仲好提，屌你老母

真

成日都拎台灣殺人案出黎消費

得架啦 正題啦屌你老母

屌你又係果三幅屁

又拎台灣黎講
收皮啦

其實佢除左唔識搭地鐵
係咪新聞都唔睇

唔要聽你講廢話屌你老母死全家啦淋病

講撚完大話未

pish

被人識穿仲左係藉口都仲搬出黎講

屌你咩
唔想聽呢啲廢話

姐係唔會撤回啦 明了

仲死雞撐

佢真係當蔡英文無到、當人無講過野

屌你老母 又講廢話

佢個樣擺明唔開心wo

又想拉台灣落水?

一早割撚咗席啦

眼神兇狠

淋病睇佢個樣應該訓唔著

DIU 又台灣

林鄭助攻616

點解見政府工要準時 但特首唔準時

屌, 直接講唔撤回啦, 咁多廢話

臭g仲出黎做乜？

屌你老母 成日消費台灣

柒婆，走啦，人人都唔想見到你呀

推post快到

搵記者俾長輩圖佢睇啦

屌你老母講垃圾

得， 聽日不散

消費完死者未人地講明唔收

等睇助攻聽日

又up廢話
台灣唔要呢條條例呀！

聽日照出屌你老母

真係想繼續助攻

仲未知衰

一修例，陳同佳永遠都唔會有事呀八婆
唔好再借台灣啦，台灣無人理你呀醒未呀

遊撚完花園未啊
直接講唔撚撒啦仆街

個柒婆塊面黑撚到，講野又晦氣

台你老母咩, 仲講
當人傻?

佢係咪未訓醒 講野無point嘅

6月16 聽日見

台你老母呀

等睇懶人包
唔想睇到佢個柒樣

佢做咩又loop 唔夠時間prepare script 啊？

修乜撚野訂 你收皮啦

講到咁，即係唔撤啦?

收皮啦 個樣閪痛咁撚款

7月前喎佢話

咪撚再擺台灣上檯，人地一撚早叫你單次移交

林鄭好嘢！林鄭又贏！

林鄭既廣東話咩事

咪係。。

ON9 人地蔡英文都落鳩左你面啦

解1001plz

1001

有無其他野講

死7婆

如果唔解1001
記得搵人開post

屌你,好似d上集回顧咁,但係去到結局篇都仲由第1集由頭講起

睇黎佢企硬

講撚完未

真係燥

All bull shit ， 聽日照行 係咁

講重點啦 屌你老母

好想知D記者會點樣用台灣唔收佢質佢

4個字，徹定唔徹？

仲敢提人權

又逃犯 逃乜撚野犯呀
你老母閪,夠話大陸有幾百個逃犯落撚左黎啦 咁果幾百個係邊撚到呀
屌你老母,香港係逃犯之都呀? 個個著草黎香港?
有幾多人聽過走佬去香港架?

屌你鳩up

屌你老母林奠

條撚樣收皮啦

疾到仆街

即係唔撤啦屌你老母

屌佢老母
當我地傻架?

夠撚膽你講因此政府不會撤回或暫緩

眼神好閃縮

痴撚線

DLLM

一哥都唔準時

聽日又要我上甲抗爭
屌你老母

要加版了admin

1分鐘去10頁

林鄭想自保就拖埋台灣落水, 無嫁啦 完了吧

講重點啦你老母

全部廢話 聽日見

三年 以。。。議上

又講呢啲，好撚煩

唔好做人肉錄音機啦

仲係到提台灣殺人案

咁撚多廢話

你哋聽有錢佬意見咋
屌你老母

聽日 6月16 大家全數出動

我屌你老母臭閪林鄭

屌你老母講夠廢話未

香港人聽日見

個樣串到

咪撚講咁多background information喇屌你，哂時間

你講乜鳩呀屌你老母

屌你老母 仲講台灣

台灣都唔撚柒要個犯囉
up撚夠廢話未呀

好多廢話啊

講埋d垃圾廢話...屌你老母

係咁讀錯，好怯

又消費死人 痴線

提黎做乜撚 撤回未？

次次都講同一段野 其實洗乜出咁多次嚟呢

明天見

唔撚想撒就直接講啦

聽日616
616萬出去

你老母
唔想知呀
簡單一句

講埋哂啲廢話

癈話

得喇得喇 直接講重點啦屌你老母

人地台灣總統講明唔收佢仲可以死雞撐飯蓋

7婆係咁口震

屌你老母廢物林鄭
講經

屌有冇得一句講撒定唔撒

收皮啦 冇人支持呀

無人想知你D條例點呀屌你老母西

係咪冇人幫佢寫講稿呀
講左咁耐多係老調
把火越燒越大喇

聽日照出！！

講廢話 屌你老母 食撚屎啦

條仆街冇諗住撒回

即係唔撚撤回啦屌你老母

垃圾

其實都唔洗聽，不撤不退

屌你老母播錄音機算啦

修訂兩次又點 而家唔收貨 修左兩次就可以硬推?

唔撚洗講啦
聽日上街見啦

講黎講去都係呢堆野 廢話

聽日見啦大家

9up完未呀

屌你老母又講呢d廢話就咪撚哂大家時間開記者會啦屌

解左10001

又放台灣上枱 明明已經話左唔會支持

唔撚再聽, 聽日圍佢老母

國際標準係咩？

你講

臭閪點呀

係咪想講不會讓步呀

講到咁 唔好暫緩阿

一聽到佢又提台灣單野就嬲
講左好多次一次性引渡咪得

仲話保障人權, 痴線

邊撚到認同你個初心呀
又屈

本身都唔係同一張蓆

努力咁賣港

含哂全部撚都唔掂呀你

你淨係識聽商界話咋麻 屌你老母

係撚聽市民聲音咩

台灣總統唔撚接收呀

驚死聽日唔夠人出嚟

認同你老母

有撚市民認同咩

快撚d講重點

講重點!!!!!!!!!
唔要廢話!!!!!!!!

口窒窒咁心虛啊

撤唔撤啊你老母

全部都係廢話

台灣都話唔接受單方面修例 仲死撐

唔少市民認同修例？

又講台灣，係唔係仲唔識分莊閒？

撤未呀仆街
仲係到話解說得唔清楚

屌你，嘥時間，仲講台灣，死唔跪低

屌你老母臭閪

林鄭:2017年發生左一件....

修你老母啦
改7年以上唔捉大劉咋

佢啫係唔會撤回 又係度dum波鐘

收啦

圍佢老母啦唔洗講咁多

認你老母

講真剔除o個d我仲火

你個人不足啦

個前言仲長氣過海賊王

唔好講廢話啦屌你老母

又解說 仆街啦

講得好 迫大家出黎

聽日企出嚟

屌你老母林鄭

蔡英文表示屌你

講咁撚多廢話做乜，撤啦!

仆你個臭街

盡力搞死香港呀嘛

不理解

即係不知悔改啦

大家星期日見

有撚人支持咩屌你老母

林鄭又放火

講埋啲BullShit

靜啦屌 晒我啲時間聽你講呢啲

無人認同你呀 屌你

訓撚醒未呀7頭

屌背好d稿啦口疾疾到咁

前言都係廢話

廢話

條臭系 真係臭系來

收皮啦 屌你老母

屌你老母,係就同台灣直接傾啦on9

解你老母說!

仲瀨

乜撚野不理解

仆街撤就撤 不撤就不撤
講咁撚多野做乜

講完未呀聽過哂啦

不理解你老母

盡乜撚野努力啊

唔少市民認同???

撤回呀仆街

人肉錄音機

初你老母心咩
邊撚個認同初心呀

又錄音機

重點未呀

話你地唔撚理解條法例架

唔少市民認同？

你個人權又沒加到落去

仲唔少市民認同

講撚到條例無問題
只係市民唔明先反 屌你老母

無支持呀屌你

講撚夠廢話

上街啦屌好煩

又廢話

仲兜緊 你老味

喊未啊屌你老母

條例有問題，唔好推啦

仲話人不理解

講緊廢話

唔少市民都認同修例嘅初心

乜不理解呀
係唔要呀
撤回！

有撚人認同咩

夾好左 星島東方Tvb 發問

繼續助攻

似暫緩多 加長諮詢

又係人哋唔理解佢呀

得啦得啦
過多幾日你就仆街啦

講撚完廢話未

條友塊面黑撚到呢

屌你老母啦柒婆

無人支持呀屌你老味

Dklm同612前講既有咩分別

收皮啦屌

釋放所有義士啦臭西！

溝你老母

垃撚圾

台灣唔撚收個犯呀八婆 屌你老母！

睇黎暫緩

走啦,死仆街

咪撚講到自己咁無辜

有支持？喺禮賓府入面？

我係咪睇緊回帶片？

我知, 講係咁講姐

聽日見啦 仲係到射波

直接講自己失敗咪得 家下講到市民既錯

數以百萬計

最大？

講到口震震
歪曬音咁 想喊

6月16見

收皮啦八婆

話你地市民不理解咋

入正題啦仆街你講呢d都冇人理

人權措施係行政指令呀你老母
唔係條例入面，法官用唔到呀陷家產

快d宣佈撤回呀屌你老母

講重點啦 講撚完廢話未呀

唔撚洗諗啦
聽日朝出
我暫你老母臭閪緩
仲係到講盡乜撚野力呀

有幾多市民認撚同呀,屌你個老母

分歧你搞出嚟GA

一早知

delay???

快撚啲去死啦

好似冇見過佢講嘢咁窒

黎丫再放火丫林鄭

講黎講去都係個幾point dllm

都話cc台全部5000
仲1001夠未

消除疑慮就係亂打市民？

屌！！！！！本身呢兩日心情都平伏d
聽完個八婆廢up而家又興過火屎！！！

邊撚個認同啊遲到閪？

數以百萬計啊 屌你老母

一開波仲講台灣
呢條友真係冇撚得救

數以百萬計呀屌你

又係市民唔明

邊個認同你

仲係講依三篤屁

睇你老母講廢話

入正題未啊?
溝通溝通

數以百萬啊屌你老母！

又想扮喊 有沒諗過義士

支持? 屌你老母啦

廢你老母

聽日見!!!!

黑面到

台灣講到明唔撚收呀777

唔知錯 唔改錯 唔認錯

三個字，唔認錯

點止數以萬計

八婆

得啦得啦 個個唔明 得你明
聽日見啦

咩不理解呀你老母

佢企得越硬對星期日越有利

數以萬計人遊行？百萬呀

邊撚個支持呀屌你老母

撤就撤
唔撤就唔撤
咪撚咁多廢話屌你老母

屌你老母講完等於無講

仆街啦臭g

示威？唔係暴動咩

努力消除分歧？9up

移鳩疑犯

唔怪得之冇人同佢出黎

講完一大堆姐係唔會徹回

猜忌？？？我屌你老母啦

聽日一定要出黎！！撤呀屌你老母

係數以百萬計的人呀

屌啊 講重點啦

佢識講示威唔係暴動啦咩

數而萬計？

成百萬呀

不你老母!

咁官員呢？屌你

你睇到架？睇到仲推

仲講警察, 屌你老母

萬計？

又係不理解

屌你老尾個西樣真係好撚黑人僧

數以萬?
百萬呀屌你老母

好撚清楚，唔撚使你解說呀屌，撒回呀冥頑不靈

請到柒下柒下咁
係撚咁講錯野？你無撚野呀？
之前又話暴動，呢家又改口衝突

不理解？？DLLM

你老母，痛你老母心

屈9人認同都得既

唔夠膽講暴動咩屌你老味

屌你,出黎又係講番果啲垃圾

初咩啊初
好嬲啊頂

佢係咪on9 定係博炒？佢老味

收皮啦

有幾多人支持呀
得幾十個建制派？

數以萬計

得啦 記者朋友可以收隊

星期三唔係暴動咩 又改口變示威？

痛你老母咩

咁多廢話

屌 又係呢幾句

萬計？萬你老母！

數以萬計？數以百萬計呀屌你老母

屌你老母 同之前一直講既野有咩分別呀
洗撚開記者會咩
播錄音機我啦dllm

咪撚怯啊 唔係好威咩

感到痛心？！

仲係將9成反對 spin成 一半一半
繼續將反對係因為唔理解

不理解
你老母啦

負你老母

我要你撤呀八婆！

痛心？痛你老母

又消費台灣殺人案

入正題啦

冇人比市民更加理解

收皮啦 7 婆

唔駛講 聽日見

嘩屌你老母D傳媒咪比你打殘囉

又玩語言偽術 屌你老母

你改修例係怕D商家佬走人 係撚為小市民利益出發阿

一百萬呀屌你老母

萬計

負責係老母

夠薑再點火

繼續團結香港人

仲係講撚到係市民唔明白咁

唔洗講咁多 616 見啦屌

唔好曬時間啦

釋放義士！

臭西 講廢話

dllm mom

我個電話mon較黑d都睇唔到佢個樣

口都疾疾

痛你老母心

又變返衝突 唔係暴動喇

咪再講廢話

仲話人不理解 屌你老母因理解而反對呀仆街賣港賊婆

傳媒係比你班仆街警察打架 搞清楚未啊

食屎啦！

講撚埋啲廢話
仆你個街講條撚咩
聽日見啦

咁撚樣講野係咪想多d人上街

數以百萬計呀八婆

今日又冇咗蛤

示威？
唔撚係暴動咩？

琴晚啱啱喊完 係有啲窒機西面架啦

屌佢老母死不悔改

其實比中共當condom，台灣又唔理佢，佢仲想點

百萬計呀 屌你老母

痛你老母心
收皮啦

衝突

真係好撚多廢話

唔敢講暴動

咪就係

唔係暴動????

分你老母歧

支持林太繼續硬推，最多陷港鏟

屌撤唔撤呀

屌你老母垃撚圾
釋放義士

4000蚊又遲
記者會又遲

傳媒咪你班黑警打架囉屌你老母

病心就喊啦

其實講暫緩 完就得啦

屌你老母 講撚鳩廢話姐
唔撤就聽日見

福祉你老母

消除分歧係暴力

係囉

100萬呀
數以萬計講到好少咁

負責任政府 是日笑話

喂係時候出眼淚啦 交下戲啦 大佬

香港人聽日出黎啦 屌你老母

下台

唔暴動啦咩？

縮返入去你老母個臭閪度啦

9UP完未？

唔敢講暴動?

感到痛心 咁都講得出

仆街

哦
即係唔係暴動啦
死黑警

數以 '萬' 計 ?
吊你盲左 ?

百萬呀你老母

入正題la 老母

傳媒係比黑警襲擊架

佢話衝突唔係暴亂

星期三唔係暴動咩 衝咩突牙?

你痛心你審時度勢就徹回啦屌你老母

咁快想喊,未到呀

咪撚係到貓哭老鼠

星期三改口變示威活動

On99

講咁撚多廢話...

記者比你打傷嫁仆街

負責任嘅政府

痛心你老母啊！！！！

係警犬係傷害記者同市民

喂佢驚死你地唔出黎咁喎

你先係亂港賊

屌你又廢話
直接一句撤
你咪可以番去又unun腳囉

又係不理解 屌你老母
上街!!!

佢已經呃埋自己

屌你老母好撚假

曬時間！

萬計?百萬計呀

仲講緊經徹啦屌你老母！

你撤回咪平靜囉

多謝你wo 遲到閪

夠膽你就繼續推

係咪專登出黎講想聽日多D人

屌你班黑警

佢真係不停點火

屌你呀

眼淚預備

避你老母

留名睇懶人包，唔想睇佢個柒樣

警察受傷？？？？？？？？？？？？？？
邊度有？

柒婆又出黎鬼話連篇, 呃鳩D廢老就得

唔夠膽個暴動

得 屌你老母 聽日照出

屌你老母仲講建制派, 你老母

賊婆

屌你老母啲記者係你班撚樣打架
貓哭老鼠

維你老母

屌你老母 啲記者係畀班狗打傷

感謝你老母

係咪收皮啦？

可唔可以唔好再講呢啲啊屌你老味聽都聽到厭啦

成百萬人，咁叫數以萬計
係咪傻撚咗呀屌你老母

負責任嘅政府連開記招都遲到呀

示威活動

數以萬計人遊行, dllm 係百萬計啊

企硬

屌佢老母！

直接去記者發問啦 講埋D廢話
想睇班記者點質問你

拖撚完未

又話暴動?

示威，衝突

努力縮窄咪即係搵班黑你老母鎮壓
屌你老味貓哭老鼠

先講多名警察受傷先到市民

咁就 5 分鐘

錄音機記者會

報導新聞咩，係人都知啦呢啲事

傳媒同工咪你地D伙記搞囉
記你老母啊

傳媒咪就係比班狗打傷囉

究竟講左咁多野既重點係邊到

唔係暴動啦？

諗你老母

屌你停一停咋

一陣會唔會交戲, 留下眼淚

放人！！

冇講係暴動

收皮啦屌你老母
衝突係你搞架

唔係話全港大家都唔明佢咩

死雞撐飯蓋

唔忿氣加臨時臨急先做呢個決定
搞到唔多熟份稿
兼又想扮弱者受害者比人睇

唔撚洗睇啦 又講同一番說話

聽聞記者係因為黑警而傷架啵
你老母入埋我地數 ？

賣港你最叻

屌你老母林鄭又煽動人聽日上街

我痾完屎佢都未入正題

講撚夠廢話未呀收皮啦

負責任嘅政府？？？

喊未 臭雞

唔夠膽講暴動同暴民兩個terms

佢扮緊讓步

建制派

之前又話暴動 屌你老母

停一停，諗一諗

就算唔死全家 你都會有報應呀死爛臭西

9up完未呀屌
撒定唔撒呀仆街

不撤回 不撤退

冇用暴動呢個字眼

佢SKIP左612

做乜撚野又改口示威呀 唔係暴動咩

佢真係痴架喎

停一停諗一諗

次次都係9up 依d 啦

佢而家講呢D野
即係諗住推銷條例
連暫援都唔撚做
不撤不退

係唔撚係心理變態 到依家仲死撐

唔好再諗喇屌你老母
撤回呀

你落台就最大福啦

執法人員＞＞＞＞＞市民

佢講完有冇得問問題

諗你老母咩
屌你

林鄭用心良苦 想聽日多啲人出黎咪直接講

出黎做乜啫 冇新野講
播唸佛機咪算囉 仲講福祉 屌你啦

又拖字訣

講野冇重點....

下台!!撤回!!放人!!

收嗲啦 賣港賊

聽佢講野好似聽習種講野咁 瞓著啦

停你老母

你未個個最大禍害呀

冇D新意
個記者會開黎把撚

記者係警察俾打囉

感謝建制派議員

唉 屌 真係腳軟...

講到係建制派幫手收回咁

停一停咋屌你

又拖喇

係時候清算建制

屌你佢講市民受傷個樣幾撚唔份氣

老母好撚偉大啊！

撤呀屌你老母

笑撚左

屌你老味啦林鄭

多謝建制派議員 你係咪痴撚線架

疾左幾次機

冇講"暴動"

屌你老母呀
又係呢副嘴臉
負責任政府
負你老母呀

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

諗你老母咩 臭閪

唔係暴動

我地要撒回呀！！！

唔提暴動嗱食屎狗？？？？

多謝建制派

屌佢老味，講完更加火

割你老母席

d記者全撚部係被警犬打架 忽撚咗？

引火自焚器黎架喎

唔好撤呀 千其唔好撤呀

停一停 諗一諗
撤啦DLLM

撤！

停你條命，要撤回呀

屌你
班記者受傷係你班黑警搞架

要撒回呀

終於知人地台灣唔接受咩？

仲瀨我地唔明? 屌你老母 每五個香港人有一個有出黎呀
你老母 你一日唔撤回 我一日都出黎 玩大佢啦 屌你

仲講乜撚台灣案
比自己set個deadline夾死自己

屌 原來777知台灣

收皮啦，落台啦，講廢話

講完廢話未呀屌

建制你老母

用番衝突wor

建你老母

無講到暴動兩個字

記你老母
遲你老母
台你老母

通過左就無福祉啦

又陳同佳 屌

之前又唔講台灣不接受

只係多謝建制派

唔係暴動咩屌你？

6月16不見不散

唔夠膽講暴動 差佬全部係condom

Ching乜你咁勇啊

丫！屌你老母仆街臭閪冚家剷 又賴返落示威者度

警察收傷?

講咁耐等於冇講

仲死撐屌你老母

仲要屌埋建制割蓆

嘩竟然肯講台灣唔受你玩

呀屌你老母
你都識話台灣唔要啦

台灣唔撚收呀

知道台灣唔會接受，無迫切性

i am ironman

感謝建制派

泛民一早講左要停啦

屌你老母 唔使講咁多野架喇 撤定唔撤

啲建制割晒蓆
而家又拉返班狗出嚟

釋放義士啊屌你！！！

領豆

笑撚死, 拉返建制落船

記者同我串撚到佢仆街唔該

緩你老母 不撤 不退

收皮啦屌你老母

不存在

停你老尾 撤回

暫緩

孽瘤

嚴重衝突？

鳩噏完未

叼佢老母
明明記者係狗警整到受傷

停一停
撚一撚

野都未講得正

終於聽到台灣講咩啦咩

停你老母 撤啊

重點

暫緩，收皮啦

暫

想拖

感謝建制派

唔係淨係陳庭佳啊屌你老母

暫你老母

仲係覺得市民on9唔了解，屌你老母

借台灣過橋

你就不復存在

屌 終於認台灣唔會收

暫緩⋯⋯

仲可以話係為左台灣殺人案，真係面皮厚到

暫你老母緩

屌你老母閪

屌你老母
撤回呀

暫你老母！

暫你老母援

暫你老母！！要撤回呀

比d眼淚來

暫你老母
撤呀

係要撤回呀

盧處長
咩鑊了

暫緩 屌你老母

人哋台灣講咁耐你宜家先聽到？

唔要停一停諗一諗啊

暫緩喎

撤啦

溝你老母呀仆街

係咪發緊夢呀巴打

暫援喎

暫緩，屌你老母

真係暫緩

緩你老母

解你老母說

Dllmch

又解說 解你老母

停一停 撚一撚啲香港市民

出黎未？

放義士呀！

唔講暴動？

咁放人啦仆街
唔係暴動拉咩人呀

一哥同黑警正式變安全套

咁一定係咁講 等D人聽係黎順D 告就告你暴動罪

停佢老母

停你老母！撤回呀

記者會嚟
係要講下啲冠冕堂皇嘅嘢

Ok聽日見

暫援呀仆街

唔係今年度 係永久！！

建制派議員
票債票償

淨係聽建制講嘢死柒婆

割撚晒蓆仲多謝嚟把撚咩

暫你老母臭閪

Ok星期日繼續上街

停一停諗一諗，得啦，聽日照岀

See you all tomorrow

或許已經不復存在

暫你老母緩啊

挑 撤回呀仆街

唔撚係呀?縮?

屌 食屎啦

得喇 聽日上街 完

佢係咪又想激嬲市民?知唔知佢講咁撚多籍口好撚難聽

不撤不散 暫你老母

唔係暫緩，係撤呀屌你！

緩你老母臭閪
616見啦屌你老母

屌佢老母 暫緩

不要暫緩，要撤回。人生沒有那麼多時間給你拖時間。不撤就去抗議，憤怒就去遊行。中央有什麼用還是會被美國打。爭取不到就勇武，翻臉就殺了她。大不了被狗打，你連出來都不敢還好意思說愛香港。警局放你出來之後找到林鄭要求撤回，要求撤回到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你要求撤回。

撤回呀唔撚接受暫援呀

暫緩修例

屌你老母暫緩？

唔使溝通 不撤退

哪講台灣好少少

暫緩?
屌你老母啦

我好撚肯定林鄭係外國勢力既其中一個

終於聽到台灣講野???

拖呀,屌你老母

上街

等記者提問先好睇

暫緩 屌

佢話本年度冇迫切性係咪同撤回一樣?

幫建制拉返票?收皮啦，一定唔投建制

緩你老母
撤！

暫你老母臭西呀

ok 聽日見！

得建制?泛民冇叫你停咩撚樣

屌你老母 CD Rom都忍唔住開個ac留言

唔多謝下民主派？民主派一早同你地講咗啦

撤回呀

撤回啊邊撚個要暫緩啊屌你老母！！！

暫緩咋

關建制派咩事
唔好幫佢地戴光環

聽日 不見不散

暫緩!!

612清場就係為開會 邊撚個受阿
屌你老母

暫緩，你老母，食屎啦林鄭

終於認喇！！！台灣唔收人！！！

屌 之前唔係咁講㗎喎

緩你老母，不撤不散

唔洗講啦，收皮啦，聽日見

屌佢老母仆街死啦

暫你老母緩呀 撤回！

暫緩咋
話解說多陣繼續上呀

星期日出硬

暫佢老母！

剩係聽建制派，屌你

即係撤回都唔係關你地市民事啊
係建制意見

暫你老母呀 7婆

撒回呀 暫你老母

要求撤回呀
唔撚要暫緩呀！

我要撤回呀 停你老母

暫你老母呀

我要撤回呀

暫緩你老母咩

緩你老母呀無人要你可憐呀

暫緩你老母

暫你老母
撤啦屌你老母

唔要暫緩
只要撤回
大家星期日見！

暫咩緩啊屌你老母 撤回啊仆街

暫緩 千祈唔好收貨！

暫你老母，緩你老母個老母

暫你老母
不撤不散

星期日出得la

果然垃圾

而家叫你撤回呀仆街

暫緩ONLY....

迫你老母呀
撤回呀

要徹回呀你老味

停一停 諗一諗？養寵物咩宜家
撤回啊柒婆

聽日企出黎

你要聽市民既聲音 我聽日講俾你聽

聽你老母住阿

屌你老母，真係暫緩，暫你老母！

講兩下聽日又多d人出黎

唔要緩 要撤啊

佢真係出親嚟都撩交打

仆街喇暫緩

暫緩有撚用咩屌你老母
各位聽日見啦

撤回呀你老母臭閪

律政司同保安局長去左邊？

又係到洗人腦 姐係唔撚徹回

暫你老母個老母呀

暫你老母 撤回啊碌柒

暫你老母緩！

建制diu到佢仆街

暫你老母啊

暫你老母臭閪呀仆街

之後再推過

撤你老母啊死賤種 介你媽閪啊

各位聽日見

暫你老母咩

撤回呀屌你老母
唔識中文係咪呀

幾撚時死呀仆街

暫緩， no

撤

建制派: 我屌你老母
咁樣送我地一程

佢唔講暴動係咪姐係唔可以告暴動罪

聽日見啦屌你老母 真係好想你行路仆街死

收皮啦,暫緩
同之前新聞講既一模一樣

咁你明唔明點解台灣唔接受呀on9

不撒不散 屌你老母

如果你唔係莫視69百萬人意見，就唔會有612發生

天堂唔會留位比你柒婆

暫你老母 要撤回呀

ok聽日上街

暫緩 我屌你

下年選舉記得挖返啲嘢出嚟bin

一堆廢話

我暫你老母呀

撤回條例

只係暫援

依家先黎講

暫佢老母

徹回呀屌你老母

之前仲扮聽唔到台灣話唔會引渡 係度呃9人

暫你老母臭系

又要上街了

撤呀

撤回啊屌你老味臭閪

屌 一開始唔係企到好硬架咩

撤回啊

唔撤就上街

暫你老母!

緩你老母 你老母係地獄做緩交呀

係要撤回 唔係暫緩

林鄭:616可以繼續出

撤回呀屌你老母！

撤回啊仆街

屌 撤回呀 屌你老母

好撚火，屌你老母

暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母暫你老母

屌你啦 要徹回呀

我要撤回，唔係暫緩呀
屌你老母

緩你老母啊

暫停？我屌你老母咩

暫你老母呀！！

聽佢講野都知怯到仆街
移鳩左幾多次?

都話水係攻擊性武器 你中放入眼？ 想盲？

唔要暫緩
立即撤回

聽日就上街講意見俾你聽

暫你老母緩
聽日一定出嚟
屌你老母

暫你老母！！

暫你個閪呀不撤不散！

撤回呀 暫回你老母呀

有種就公投

暫你老母咩
撤呀柒頭！

不徹不散

講廢話

暫你老母
緩你老母

撒回呀，仆街

暫緩呀 革命未成功呀 兄弟
聽日一定要出

暫緩係不等於撤回

不暫緩 要撒回

暫你老母呀！各位聽日見

緩你老母

聽日繼續上街

暫你老母！！！！！！

收檔啦屌你老母
有聆聽過就唔會有612啦

暫你老母！姐係唔徹！唔好以為咁就算數

煽惑暴動罪

開你老母
聆你老母

暫你老母個老母啊

我地唔係要暫緩

收皮啦
聽日見

撒回呀

得 個八婆講左暫緩啦 唔係撒回 有排玩啦

撤回呀 屌你老母

我發夢先捐

徹回啊屌你！暫咩緩啊！

暫緩
屌！

暫你老母呀 係要撤呀臭閪

聽日照出

暫緩，OK，聽日上街

聆聽邊撚個意見呀？阿爺呀？

聽日見啦，臭西

ok
咁6 16啦

撒回呀屌你老母臭閪

聽日繼續！

收皮
聽日見

拉布?on99

係咪有人死左?

聽日見啦屌你老母

唔係好撚串既咩 咪縮啦笨

叫你出黎辯論又唔敢，剩係識重複話人唔明唔理解，收皮啦

我地唔係林鄭肚入面條蟲，冇人會知亦唔需要咁估。

暫你老母個緩 撤啊你老母

上街呀！！ 屌你老母！！！

聽日見 屌你老母

終於跪低

個樣好唔gur

仲有警犬濫權呢單野呀

暫緩..ok 聽日上街

聽日出 唔洗諗

屌佢老母西

建制派：屌你老母走開啦

撤回呀暫你老母！

暫你老母，撤啊！

意見一早講曬你聽啦，係你唔聽

唔收貨啊屌你老母

暫你老母呀緩
係撤回呀

聽日見！聽日見！聽日見！

暴徒呢？？？警察打柒人呢？？？

佢講完我仲撚慶，講到只係聽建制
百萬人講嘅仍然唔聽

不撒回 不撒退

解你老母說呀仆街

暫你老母 聽日一定要出黎

616見

喂 臨時演員都係演員 精神啲

你老豆就不復存在DLLM

暫你老母！！！！

竟然會講台灣唔收個犯

得 明白哂 繼續616上街

你老母

暫你老母閪呀
係要撤回呀仆街

暫你老母臭閪！！

屌你啦 起碼都擱置

不設時限
鍾意幾時開就幾時開波
暫你老母咩臭閪

百萬遊行都唔夠意見

清算建制

台灣有証據咪係香港入佢終生

聽日見各位

唔接受暫緩

聽日加油

咪畀佢走甩

暫你老母呀仆街

聆聽意見？整合？你撚有聽過

不撤不散！

總結：完咗G20再同你玩
屌你老母

唔係要暫停呀 係要撤呀 你撤我切

暫你老母 開放態度聆聽？
人唔笑狗都吠啦

暫你老母呀 擱置呀

聽日見！

隨時可以恢複二讀

叫支持你果82萬人出嚟丫！廢話。

釋放義士

聽日上街見啦屌你老母

暫係老母，聽日見

C U TMR

算唔算係勝利嘅第一步

暫停咋！！！

放人!!!!!!

支你老母

屌聽日見
暫你老母

暫完陳同佳就唔見咗

下台 冇恥柒婆

暫緩咋 唔係撒回啊

無人支持你呀

緩你老味

開放你老母

暫你老母，撤回啊！

不撤不散 聽日見！

即係隨時推得返出嚟

無撤回
聽日見

聽日照上街 屌你老母

暫你老母呀! 仆街

聽日出

冇人信你呀 暫你老味

聽日繼續

建制派：屌你老母 咪撚拉我落水啊

大家聽日見

停你老母
諗你老母
暫你老母

聽日見

要撒回 唔要暫緩

聽日照上街仆你個臭街

暫你老味
聽到都燥

撤呀屌

冇人想聽你鳩up解說呀
103萬民意你聆聽到未呀
暫你老尾緩 唔撤回我地都唔撚放棄呀

無人支持阿 屌你老母閪

暫你老母緩呀

聽日見 暫你老母

唔係暴徒咩

聽日見 DLLM

不撤不退

唔係自由閪咩？屌你老母

踢走賣港建制狗

冇人支持你

渣架

林鄭:聽日繼續

仲講建制派你老母
其他人唔係議員?

互相尊重

個樣完全無哂自信

暫你老母啊
616 不撒不散

又拖

暫你老母啊 聽日維園見

聽日！230！繼續！

暫你老母 你點對我地呀

聽日見啦淋病！

跟手就過人工島嘛
屌你老母

聽日不見不散呀屌你老母

聽日見呀屌你老母

得，大家聽日見

緩你老母呀

講咁耐都係講廢話，屌你老母

聆你老母啊 聆聽

感謝建制? 屌你老母

贏你老母呀！！！！收聲啦！！！！

話跪底既跪你老母閪

初你老母

暫你老母, 緩你老母

暫緩 暫你老母

要撤回唔係暫緩

者係拖到冇左件事再黎過啦屌你老母

聽日見
我地要撤回條例

感謝建制
建制心諗比你玩死

無人同你和阿！

屌你老母柒婆

火上加油

台灣唔要人,仲次次出黎都係講要交人比台灣

聽日就出黎收你皮

616 不撒不散

屌你老母啦承諾

你夠承諾話民意要你落台就唔撚做啦

屌你老母啊柒婆

路易十六 不徹不退

個樣閪撚到。。。重講感謝市民

真焦土派領袖：林鄭

開槍傷人

撤回條例
釋放被捕人士
嚴正處理警察違規問題

冇呀616出黎啦

唔收就星期日見

暫你老母
聽日見

一路知

10001都唔夠用

佢係話今個立法年度都唔傾 ？

暫你老母！！！
聽日見

估撚到你啦，聽日後日照上！

屌你老母 聽日見啦

收聲啦

個po快到一秒幾頁

616不撤不散

攬到上身咩你?

唔撚洗講啦

暫你老母 屌你

唔算
唔好又玩埋啲比啲掌聲自己

熱愛？愛你老母

好多野要清算

重申多次 香港人唔接受任何暫緩嘅說法 你可以收皮了 返屋企啦 淋奠

係永久擱置

屌你老味616 617預備好啦

暫你老母個老母

仲有點都唔可以放過黑犬

平反612

暫你老母，撤回啊

係咁話建制支持修例

提都唔提103萬人上街同612暴力打壓，dllm la，柒娥

暫你老母，聽日見。

即係話直至我地搵到時機再推為止

暫緩有撚用咩
要撤回

緩你老母 聽日見

暫你老母，唔撤就繼續上街
但係撤唔撤我地都會清算你班港共建制派，黑警，ＴＶＢ，黨報

暫你老母

撤回呀仆街

暫你老母，不撒不散

熱愛？難聽過粗口

撤回啦,有撚人聽你解說咩,聽到逃犯條例都已經叫佢SHUT UP

林奠破唔破到健力士"自己老母被人屌最多次"記錄

聽日一定要出啊咁多位香港人

撤呀！

撤回呀，暫你老母

聽日見啦各位

暫你老味

負評是給林鄭的

聽日見啦 各位兄弟

熱你老母愛

點落呢條柒婆面?
就係聽日照出黎

喊得出未

點都好 票債票償記得登記做選民 等班建制狗收皮做過街老鼠

垃圾政府

屌佢老母 撤回啦

忍左好耐本身政治冷感聽日都要出黎

好期待記者提問

一撚定

暫你老母咩，撒回啊

辭職

暫緩完聽日都可以繼續

屌你要自己攬上身啦

初你老母
愛你老母

收聲啦八婆

屌你老母 唔出黎衝擊你都唔會驚啦

對於香港人既關心

意指無限期暫緩喎。咁撚19都有。屌

Chok緊鱷魚淚

咪撚再講陳同佳啦
你老母

邊個搞到香港咁呀 屌你老母

聽日見大家 ！！

暫緩？ 緩你老母 聽日見

聽日見啦講咁多廢話

屌你老母
香港得建制派
擺明拉攏緊中間派

想喊咁喎屌你老母

聽日見！！

你上任嚟撚有平靜過呀？

熱愛，你賣撚左身俾北京啦仆街

下台啦屌你老母

等睇3毛同左膠出黎講政府都退一步
你地唔好再迫人
咁樣會激嬲阿爺

屍腰tomorrow

對於香港嘅熱愛 你賣緊港啊屌你老母

無限暫緩？

講夠初心未

肯撚定俾中央撚完

肉緊d，比多d戲黎

聽日繼續出

扮喊開始

屌 咪話有80萬人支持修例
叫佢地出黎啦
依家話暫緩啵

收皮啦 掛名叫特首 真係當自己係父母官阿?

走狗

依家要撤回呀 唔撚要暫緩呀

團隊無人同你出黎呀

星期三叫衝突

咁係唔係暴動呀八婆

又想喊

暫你老母個老母呀 暫緩閪！

暫你老母！!

開完槍講互相尊重

其實估到
佢之前咁強硬
而家淆底一定係用呢個責口

對香港熱愛
真係不知廉恥

柒婆：而家係你地唔撚明呀，唔係我哋做錯呀！

係咪喊啦要

聽日口號 暫你老母

出嚟火上加油，聽日見！

建制 血債票還

放人呀冚家剷

拉晒建制同所有高層落水

我係真心嘅

矛盾咪你搞出嚟個囉！

玩分化 仆街la dllm

以死謝罪未

推晒個波俾示威者

咸左

想喊?

食屎啦暫緩
鬼會信你同你後面個共慘黨

聽日見啦

哭腔

同你老母行

同你老母

熱你老母愛啊！！！

聽日見
不撤 便罷

要求台灣當局出埋聲一齊聲討林鄭
佢又擺台灣上枱
仲要唔聽大眾既聲音仲話持有開放態度

又係到插示威者

我屌你老母啊

數以萬計人上街？
過百萬呀 仆街

又要預備喊喇？

比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母

將全部責任攬上身

竟然暫緩，點解呀，唔要變成逃犯天堂呀

修例係出自我同團隊
係咪俾支那屌得好甘？

宜家打緊7場4勝
宜家算係贏左第一場既第一節咋

屌你老母 聽日見啦!!

搏同情

多謝林鄭媽媽又一次團結香港人
真正港獨之母

謙你老母卑

屌你老母 sorry 都無句

宣佈左暫緩逃犯條例，
收回立法會二讀討論，
但未撒回㗎！！！！

屌你講咁耐都谷唔到眼淚

喊啦 記你老母

緩你老母阿 比狗屌啦

咁警犬過度使用暴力既交代呢。。。

同行？行你老母

港獨之父689
港獨之母777

係咪要喊

落台未呀

熱愛你老母

不撤不散！明天見！

我地同林鄭唔係同一個ser到

聽日見 各位連登仔

你老母 又怪番香港市民
又準備扮喊

暫你老母 特權閪

咪撚喊啊屌你老母

難你老母

暫你老母呀，暫

聽日見啦，屌你老母柒婆

唔撚要你改進
要撤回呀屌你老母

又扮想喊，屌你啦

外國勢力呢？

喺呢個時候仲講大話？
初乜撚野心呀 問責辭職啦

喊啦仆街

自己攬哂上身
真好野

成班官既美國資產凍過水,唔停唔得

想嘔啊 暫你老母閪? 撤回啦 死柒婆

緩你老母
聽日見啦咁多位

聽日見各位
暫你老母
你6月9個日暫既話未冇事
你依家先做, 有撚用

你唔落台我地就真係失望喇

一聽到暫緩已經停撚左，暫佢老母，大家聽日見

暫停

喊未?

夠鐘,喊啦

屌你老母!!!

食屎啦，不撒不散

唔好亂用中文好唔好

係咪想喊？

落台喇八婆

得啦咩都唔撚駛講，616見

收皮啦林鄭!

成堆廢話

難過就落台
吊你老母

暫緩係不等於撒回

拉埋團隊落水

又扮喊

1.毅進星$100

成堆癈話

台灣真係好好用
要迫推迫過又係用台灣
要hold一hold暫緩又係繼續用台灣
台灣無敵

尊重？前排唔係咁講架喎

比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母 比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母 比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母 比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母 比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母

又想博同情

屌你老母 又扮喊

要喊了

唔和平喺因為邊個丫？！暫你老母！

知錯就下台啦 吊你老母

暫你老母
聽日不見不散

各位明更見！！！

佢都無講係暴動
咁你班細告咩人暴動呀

不撤 不散！不退！

做咩唔提啲人叫你辭職呀

同乜撚野行
落台！

嘩屌 不知所謂 貓哭老鼠

一早知啦
講唔講姐

落台啦好嘛

仲講初心，明明係極惡毒既初心

咪撚再扮喊啊！

你唔係一意孤行去推既咩
做咩又暫緩 你老母
6.16大家一定要出黎

下台！！！

邊撚個同你同行

嘩屌想認衰仔

喊未

聽日上街

食屎啦林鄭

發開口夢

繼續？冇人想你繼續呀仆你個街

又想黎鱷魚淚

完, 聽日見

又想扮喊

咪撚係到扮喊啦

屌你老母 你搞出黎既野就話市民搞事

又想喊咁
垃圾咪撚做特首喇

咁多廢話 898 聽日見喇

立即清算警犬

屌你老母
仲以為你宣布落台
你幾撚時死呀

假撚到！之前就串過撚，依家扮死狗。信你老母

睇完仲嬲!!

收皮啦八婆！
聽日見

你係令全港市民憤怒唔係痛心

唔清楚講明撤回
絕不收貨

落台啦屌你老母

冇人同你同行呀

食屎啦眼淚都滴唔出

明天見！

暫你老母啊屌你老母！！！
講撚7埋啲廢話！

星期日 上街！

要撒回 不暫緩
星期日不見不散

人地踩後一步扎行個馬咋

個POST 推得快到

根撚本你只係戀棧權力
完全無為過我哋去諗

落台啦屌你老味臭閪

唔俾佢班子割席

條八婆好唔忿氣咁

難聽到仆街，有邊撚到同行

on9 洗咩翻譯呀

眼淚出現了

不徹家散

點解一個香港首長可以講建制派議員
即係唔係建制派就唔係做緊建設香港既事

而家先肯公開提台灣唔接受？

英你老母閪文

廢話一堆

聽日見 屌你老母 撚鳩我

喊有撚用嗎

落台啦pk

收皮啦 仆街

下台未啊屌你老母

6月16 不見不散

而家邊撚個唔和平阿柒頭

呢位巴打發緊夢咋

個Po推得快到o

同行

[暫你老母] 616遊行，仿效記者們 full gear 咁，抗議警狗濫用致命性武力

暫你老母！

係你呀 淋奠 搞到香港咁呀 你遺臭萬年呀你 你老母

唔好撚喊啊屌你
冇人會同情

屌你演員黎

逼住自己攬晒了

喊得出未呀

We connect

同行你老母 M字腳俾我地輪都冇人理你啦屌你老母

咁多位，聽日見

撤回呀屌你老母 仆街死啦林奠

依加唔係要你暫緩 係要你撤回呀 屌你老母
唔要暫緩 唔要袋住先
大家要繼續咬住佢地唔放
直到佢撤回修例

聽日見！！！！！

十足年頭嘅Theresa May咁。

緩妳老母

冥頑不靈 死不悔改

又係度CHOK個喊聲出黎 喊你老母

俾支白花油佢好好表演

警犬點？

收皮la, 同行!? 身痕呀!!

777個月曆係咪冇612?

又扮喊啊 屌你老母

不撒回 不釋放義士就聽日見啦

班義士點呀?

自由閪集結

1秒幾頁

不徹不散啊！屌你老母

口都窒埋喎 特首喎

真係全香港市民同行屌柒你

垃圾 平反612

聽到好撚嬲

比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母
比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母
比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母
比黑警 告暴動果班點呀 屌你老母

唔想同你同行啊唔好意思

cctvb應該會咁講：.......林鄭一度哽咽

屌你老母林奠狗

暫你老母緩
要撤回！

我宣布佢繼續佢廢話 我地繼續做

聽日要繼續上街表達憤怒

徹回啊柒婆！

屌佢老母又想扮喊 又喊唔出 死垃圾老而不

釋放612被捕人士

聽日 不撤不散

感謝建制同‘和平示威’既人
穩住飯民
清算抗爭者

聽日見!

柒

天堂閪 落地獄啦

扮乜撚嘢, 聽日見!

仆街啦

打鳩完市民就和解

暫緩閪

聽日都要出

乜柒都係妳搞出來

唔好開心啊！！！！
唔要階段性勝利啊！！！

你喊啊？屌你老母！
你憑咩喊啊撚屌！

簡單歸納幾點：

1.政府的錯：無盡力解說令大眾唔明白

2.講到最尾大家都係唔明白、唔理解修訂條例

3.社會有支持有反對既聲音

4.繼續矮化反對人數到幾萬人

係咁割席
衝突唔係暴動

俾外國知林鄭有幾無恥 件八婆話暫緩

比你拉鳩左既人呢？暴動罪？dllm
係你搞出黎 幾時拉鳩你呀

辭職啦屌你

暫你老母 撤回啊 撕裂2.0

暫你老母 緩你老母

屌你個暫緩閪

一齊發緊夢，inception

屌你咁你開嚟托

轉左英文聽

示威都撤回唯止

吊你
唔撤就自切啦777

暫緩? 聽日見

面紅耳赤心有不甘

我共用完condom喇
林鄭永別了

撤回呀屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!

愈講愈嬲

暫你老母
撤回呀

竟然唔硬推，太令我地失望

比上面照肺照到清哂

屌你老母 女人做上司真係仆街
道歉都冇句!? 仲覺得自己岩 被逼暫緩?
社會反政府 用難過 同 遺憾 ?

缺不收貨!

難道同遺憾，冇話道歉

暫你老母
緩你老母
不撒不散
聽日準時見!

成撚日擺台灣上枱

落台啦 屌你老母

又話一定要通過既?暫乜鳩緩呀

唔接受暫援

明天出來

佢怕比老習收皮先喊咋
係撚知錯

仆街到

聽日一定出, 撤回!!

暫你老母咩屌又講廢話

黑口黑面！俾啲誠意啦！
開口埋口都講黑警受傷先！

喊你老味

完全無講612事件

追唔切

中英文版唔同既喂 屌你老母

誠你老母

Cls過百頁

616見
撤回，不是暫緩，唔要袋住先

$50000跟隊

唔係義士612衝出嚟 撚會停咩dllm

唔撒 就撒你老母

講明暫緩 唔係唔做
下個立法年度到時無左台灣殺人犯既理由
佢要等到類似事件先有機會再做

我哋聽日見

廢話講一次唔夠 仲要講咁撚多次

食屎啦 仆街
聽日一齊出 追究向學生開槍
追究警犬打人

屌你老母臭西聽日見啦撚樣

聽佢把聲應該好嬲好唔想認低威

佢一星期 講到7月前唔過唔得。轉灣轉到佢

暫緩
唔會接受 明天繼續遊行

繼續與我地同行，句野難聽過粗口

就完了，七月就完

成段講話唔夠膽提暴動兩隻字，已經收左皮

柒婆仲係襲撚咗 大家聽日繼續行

屌佢老母

林奠:屌講得太快 d眼淚出到嚟

不撤不散
612唔係暴亂
還義士公道

黑警點丫咁屌佢老母

屌你講嘢講到口窒窒

快過大師哥

無公義嘅人講愉鳩公義呀屌佢老母
我要撤回呀屌佢

權力閪

條友好似喊完出黎講野咁

Wasabi

老老實實5分鐘都講廢話唔係咁易

撤回撤回撤回撤回撤回

唔接受

聽日見， 不撒不散

唔敢講暴動啦? 屌你老母臭閪

等睇有人出嚟話我唔係佢團隊之中

shut the fuck up la

暫你老母
聽日,不撤不散

一早台灣講左唔接受啦，on9
撤回呀

大家唔好中計 政府想壓低聽日人數!!!!!!!!!!!!!!!

得 16號大家見

共匪絕不可信

香港人絕不接受「袋住先」

6月16見

你不撤回 我不停止

又講廢話.
我地唔衝擊你肯跪咩? ON撚99.
不撤不散啊仆街

閱
各位 唔撤回 唔好放過佢
聽日照上街

有講

要撤回，唔係暫緩 屌你老母

cctvb又7左，轉講英文
即時翻譯做乜9

616和理非無得唔出

屌佢啦，成日攞台灣殺人個單嘢做藉口
會唔會真係咁樣變咗逃犯天堂啊

feel 到佢谷住谷住

完全係助攻

支持唯唯

大家記住，暫緩就好似入屋打劫嘅賊一樣，只係暫時停止而未離開㗎
必須徹回！

聽日見 講到7月休息一定過咁

仆你個街，硬上之後講尊重

屌 完全冇悔意
暫你老母
各位 聽日見

仲要無條件釋放義士呀臭閪

Dllm 係撒啊
你老母冚家剷

DLLM 聽日見

落台呀屌你仲有面做特首

連中國 / China 兩個字都唔敢講
要用鄰近內地 / neighbouring mainland

dllm

真係見到女人做總統 好撚嬲

繼續話市民唔明白，仲話有聽意見
仆街啦你
聽日一定要上街

熱你老母!!! 賣港賊!!!
你愛權力, 愛中共咋仆街!!!

咪係

會唔會等台灣總統換人之後 再重新提出過？

到時就大條道理

as a responsible government
笑話嚟GA

又想咇眼淚

聽日見啦
暫你老母臭西

6.16 見

冇認過錯，完全不可接受

暫你老豆

出!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

完全睇得出佢對泛民嘅憎恨

最尾果段話7婆自己同班子決定推條例
係咪比土共照完肺再命令割席？

咁多位聽日見

追究責任

不徹
不散

乜野熱愛香港關心市民 收皮啦好無

屌中英唔撚同架喎

用英文講justice 仲難聽過中文

講完一堆廢話，總結就其實係4隻字：「暫你老母」

撤回呀！星期日見！

唯唯

死左肯定落地獄

賣港狗

條友真係冇性
又想9up了事

聽日不見不散

攬撚著一齊死

送佢中啦
暫你老母3000

你唔係企得好硬架咩, 好打得架咩

屌你老母!

咪撚同我講不設問答啊我屌你
講兩句就算？

點解我會愈聽愈嬲

聽日見 緩佢老母 放返班義士出黎

依家究竟係暴動定示威呀 我要求你淋奠向公眾大聲講人次呀 屌你老母

唔係暴動咩 衝突啦變左 食屎啦

臭閪又拎台灣講

暫你老母cfh!!!

講英文又咁撚順
林鄭唔擁護中文？？

建制 你地等收皮啦

收皮啦，假撚到，依架先講台灣唔受你玩

毅進星 $500

屌你林鄭

冇條件放人同唔追究

屌你老味扮撚晒野

仲有人睇cctvb

同之前講既一撚野 我要既係撤啊！

一定要追究班警犬

唔止撤回，仲要承諾以後任何一屆政府都唔推

打錯 『不散』

要撤回！ 聽日見！

都話錄音帶架啦

暫授 聽日見啦

跌落地都要楋翻揸沙

賤到

特你老母擔心緊聽日唔夠人，幫手吹雞？

ig有人屌我地唔理解林鄭添 話比我地做特首又會點

講幾漂亮幾無奈既說話都冇用
政治事實係 我地絕不不接受暫緩
我地係要撤回惡法

停喺呢個地步要再過二讀有幾難

抗爭到底！！！
落台

唔撚要暫緩，要撤回啊屌

哈哈哈 屌你老母而家先話台灣原來係一直唔接受
咁你做乜撚野一直都用台灣做理由
唔講咁多616見
唔單止要撤 仲要釋放義士同追究黑警責任並向市民道歉

要撤回唔撚係暫緩

仲解乜撚野說
暫你老母
不撤不散呀
各位聽日見

便祕

條柒婆宣布開戰！！！
屌你老母到依家都唔撚撒回，暫你老母啊！

聽日大家一齊行多次

暫緩你老母
喊你老母
下台啦，屌你老母

明天後日行動要繼續去

三幅被

收皮啦你

6月16！

佢好似怯怯地，係咪終於知自已瀨野

割班差佬蓆

緩你老母個老母
不撤不退
星期日遊行見！

臨時演員都係演員

俾少少戲好無

暫你老母 不見不散

撤回 聽日見 香港人！

佢地到依家到未搞得清情況
等睇聽日仲多人

Sing hallelujah to the lord

撤回呀！！！！

要求釋放所有612被捕人士

之前一直搬潘生潘太出黎話趕撚住修例
今日終於同大眾講其實修完台灣都唔撚收你個疑犯

真心要屌佢老母

俾多兩隻你

聽日維園見

毫無悔意~不撤不散~

好撚多懶音 聽得好辛苦

冇

比中央屌慘慘豬

暫你老母
援你老母

名

聽日 不撤回不散

唔好畀佢呃到！不撒不散！

個樣衰到

屌你老母黑警受傷有無嚴重得過俾你黑警開槍爆頭啊

林鄭食屎

無誠意，道歉都無
仲日撚日擺台灣單案上枱

講英文好聽幾多
可惜有人唔做 走去做中共走狗

仆街死啦林鄭

一班畜牲

咁你一百萬人個日後就應該咁做 就唔洗發生咁多事啦

616金鐘見

辭職啦

道歉都冇句仲要覺得自己岩
我屌你老母!!!

無道歉 無講過過份武力 食屎啦

聽日 不見不散 直出政總 再圍你老母

愛香港，但係全家攞英國護照

誠信?誠你老母
謙虛?謙你老母

哂時間聽佢講5分鐘廢話

落台未呀 屌你老母

真普選! 天堂閪下台!

屌你老母撤回呀

人民英雄!

陳同街可以出返黎了

btw不撤不散

*百萬和平示威者*

林鄭： 我聽到你地意思，好啦繼續修例

咁樣叫聽左市民意見？

係咪唔識聽中文 徹回呀

屌你老母 69嗰日 唔係好撚型？遊行後一個鐘就話12號二讀三讀 屌你老母 12號暴徒打人又唔見你出黎

最精警係 移尻逃犯

張建宗表示:.............

塊面閪撚到，仲有班義士點呀仆你個街

有請蕭返叔或者陳偉庭

屌你老母死垃圾林鄭 聽日一定要出黎遊行

第一次見咁快嘅post
btw屌你老母

你啲眼淚唔撚值錢呀屌你老母
我最大遺憾係你唔早啲見上帝呀屌你

等記者問

暫你老母喊你老母，[b]6月16不見不散！！！！

見撚到佢就好嬲

英文連任機會大

估唔到呢個po都有得笑

條死八婆仲夠膽死遲到

主題係 釋放義士，追究黑警

柒婆唔敢講暴動
死黑警今次班市民仲唔告到你仆街

講到係幾百萬人唔明白，得你林鄭最明白唔係覺得仲有人會信你嗰套啊嘛

緩你老母 暫你老母

撐收例80萬人一齊上街啦屌

屌狝老母咩撚嘢多謝和平表達訴求嘅市民啊
唔記得咗一百萬人上街後邊個重堅持二讀啊
冇爆發衝動慌狝個臭閪撚會暫緩咩屌狝老母

今次係民主勝利既一日, 終於唔係行回頭路, 政府係高高在上決定一切
繼續支持白人制度世界第一

做乜撚野要兼顧支共有冇撚讀過書 港人治港？

一開始台灣叫佢交疑犯 點解佢唔個陣交？
佢呢一刻仲唔覺得自己有問題 而係同社會溝通既問題
睇完仲嬲

撤回條例
暫你老母

迫爆港島

各位 聽日見

不撤不散 聽日見

緩你老母
聽日見啦 柒婆

放返義士未啊dllm

d語氣差到

多謝林鄭

連登推得最快既post

大家記住：棒打落水狗

徹回呀，屌你老母

洗頭艇佢啦

落台呀 臭閪

不撤回不撤退！
不撤不散！

求下大家
616要出嚟

大家回血再黎過

死都唔撚認錯

有冇Q&A

條例暫緩，但義士仍然會被大量拘捕、控以暴動
聽日仲然要出黎 救義士

不撒不散呀

唔使講咁多 聽日sing hallelujah to the lord

不是暴動

譴責警方過度使用武力

講左咁耐，依家先明
蠢撚過啲支那狗

暫你老母呀暫

仲有人工島呀

不撤不散 屌你老母

大大隻

明撚知台灣唔會接受個犯
唔該唔撚好再攞依件事黎仲修例原因啦仆街

各位記得,我地係要撤回!!!

佢覺得討論母語無謂架嘛 係咁架啦

616不見不散

唔想同你同行呀

撤回呀

佢頭先講左做陳庭佳

佢呢下助攻，英文都好大機會贏

愈聽愈火 毫無悔意

屌你老母 唔再敢講612係暴動

得喇，咁多廢話，都係聽日見

暫你老母， 聽日全部出黎！！！！

假到仆街，第一次咁嬲

遲到
閪口閪面
講廢話

釋放被捕人士！

我下半世就係招呼你一個

林鄭真係港英走狗 講英文都唔講普通話

屌佢老母，不撤不退

吊你老母
成家外國公民喺度話愛港

真係吊你老母

麻煩一陣有英文問題，希望英文叻巴絲可以翻譯下，
麻煩曬大家

咁多位聽日見！！！

既然唔係暴動,告乜撚野暴動罪

釋放義士呀屌你老母

訓撚著啦，仆街

屌你老母 成程冇提過中國 兩個字 好撚野

唔撤就收嗲啦 616見

林鄭條撚樣仲想拎台灣單野出黎講
人地台灣講左唔會因為依條例收佢呀呀呀
醒未呀佢
仲話有聽我地講野 冇呀呀呀呀呀

愈聽愈嬲 聽日見

鞠躬道歉啦死八婆

啊 屌你老母林鄭月娥！

佢肯暫緩代表佢淆！
大家616見！

好期待記者問題

冇講12號係暴動
變左做示威

未撤不敵！

救義士

有個大仆街

佢真係犀利，講一大堆狗話，無句聽到佢有錯

呢個係重點

有咩問題

真正愛國愛港

又學埋黃洋達果堆野
乜都係解說不足，死都唔認自己有問題

大家金鐘見

大仆街

不撤不散，星期日見

佢老母做援交

講完=冇講

早兩個月仲諗住要走，全靠林鄭

不撤不散
聽日見
你老母

不撒不散 聽日見

暫你老母啊淋狗

【1516】行政長官林鄭月娥召開記者會，宣佈暫緩逃犯條例修例。

#不撤回不撤退

暫你老母

已經肯定左係佢，咁大個助攻

狗頭閘伺候！

一日唔撤回 唔放人 永遠都唔會停

我屌佢老母暫乜鳩呀

屌你咪撚哂我時間啦 撤回呀

689都無搞到咁大獲,

林鄭唔落台都無用啦

仆街，仲讚建制派呢幾日建議要再諗下，全港市民同你講左咁撚多日你聽唔到
聽日見！

各種唔gur
真係以為有建制派撐腰做乜都得
班土共係撐佢地主子喳

Tens of thousands??

推
暫你老母！
援你老母！

謙你老母咩
之前仲咁撚臭寸

我都諗緊點解條友改左名

屌撤回兼落台啦

繼續消費死者可恥
大粒墨無所謂啦，幾時放監啊？搵人響監獄門口等佢啦

成段講話唔夠膽提暴動兩隻字，已經收左皮

記者一定要記得問

成個post 都係老母

釋放義士!

聽日見
See u tomorrow

又話會辭職
無人想同你行呀

香港人！聽日一定要出黎

林奠

冇認過錯，淨係話我錯在遊說唔到對方

不撤不散
6月16日見！

警犬正式被遺棄

唔使講咁多啦八婆
聽日見

林鄭有種威力講完啲野每次推到民怨最高

好似施捨香港人咁

人地有錢掛 我地企出黎捍衛家園個陣 人地仲同條女去街街玩得好開心🥳

conflicts

Un你老母 撤回啊

Sorry 襟錯....

有人遊行先暫緩
仲話不設期限 自己縮埋消耗市民

暫緩?

絕不妥協

屌你老母冚家鏟

屌你老母！ "多謝建制派比意見，暫援收例"

搞咁大壇野 出黎話當我冇講過就想算數？

撤銷呀屌你老母暫緩閪

tens of thousands?

蔡英文

係靠612班義士
佢唔撚提 仲要拉人

你話香港人幾浪費時間

完全一樣既Point都要英文重覆一次

聽日不散

釋放所有義士！！！

柒婆

佢中文都係講數以萬計
真係屌佢老母

震機

616 不撤不散

又拎台灣案打飛機，我要撤回，暫你老母，緩你老母

ten of thousand

好呀

咁你係咪畀我做特首

釋放612被捕人士並不再追究
為傷者提供醫療及支援

屌你、外國勢力真係外國勢力、講英文中清晰順過廣東話

屌你老母好撚驚啲廢老比佢呃到

10k?.?

Ten of thousands?

道歉時露出胸部是常識

唔好俾佢呃左

係

林鄭嘅意思係聽日大家都要出黎

不要暫緩閪

要撤回，唔撚要暫緩啊

唔放人 就繼續
問佢放定唔放

不撒不散

屌 聽日少咗人出咪仆街

上呀上呀
夠唔夠時間都要上

616見啊大家！
釋放義士！

你哋成班自由門西推得咁快我點正皮得切呀 !!!!?!??!?!

柒頭訓醒未

感謝咗幾次建制派民主派喺門口都冇得見 香港得一個派

親中個班都仲死撐上次出黎得廿零萬甚至更少

既然咁少佢地又點睇政府急轉方向

比北佬省咗穫勁

開完槍，拉完人話無嘢

你老母比狗屌

唔係20萬咩 食屎啦佢

宣傳宣傳

咁香港係國際都會
要照顧外國媒體嘅

政府開槍殺香港人

我哋係唔會忘記

只要我一息尚存 一定同港共死過

不徹不散
聽日見啦屌你老母

男人仲衰 689

暫緩就唔會咁多人上街了

搵區議員幫手、宜加建制班垃圾議員做哂縮頭烏龜，踩上門叫佢地幫手填，自己寄（唔洗郵票）、再唔撚投佢地班仆街！！

鬼佬都聽到想喊
係咁wtf

永續民進黨

之前又話暴動既
6-16 不散

消費死者可恥

暫你老母
大家聽日見

屌你老母 16/6一齊上街反撚到佢仆街

唔係暴動抽放人啦屌你

民陣心諗：正呀，又破遊行人數

一陣係咪有記者發問？

暫你老母 以為咁就當冇咗件事吖？
不撤不散

釋放義士！！！

建制同佢割蓆 佢又拖埋人落水

好重口味

台灣拒絕接受以修法為前提的個案移交，呢個未遊行示威前已經好明確

點解到依家呢刻修例先會冇咗迫切性，屌你老母

放人放人

多謝林鄭 聽日出硬

依家港共講既野信一成都死
滿口大話 依家話暫緩 過一兩日趁市民鬆懈又想開會過二讀啦
都係果句

暫你老母閪 堅持要撤回方法

話你班仆街點極都唔明呀，唯有點到你地明再推

可以令到香港市民連續2個星期上街,賣港淋奠都幾好野!

616 遊行召集人：777

呢個時間仲講口德,偽善

一秒可以有10個回覆

搞唔掂想就咁走左去？食屎啦
追究到底

數以萬計屌你老母係百萬呀

激到更多人上街

永不忘612

放返義士
撤回暴動定義
承諾唔會再控告，追究一眾義士

其實有香港人係non-Chinese speakers

警察：自由閪聽日見

搵個即時翻譯比外國傳媒咪得

人地好多國家都帶Headphone 開會

係咪有問答？

其實香港係一個小城市 攪到好似國家咁

估條八婆不接受記者提問就走人

唔係暴動就唔該放人

香港人 聽日同我出嚟

撤呀

唔好再打錯啦巴打

係咪喊唔出啊 問黑警借d催淚彈用下啦

有冇記者問答環節

釋放d細佬呀屌你 唔撚告呀

每次聽到條八婆把聲都好想嘔

清算

你傻撚左呀？
唔洗清算班狗呀？

as a responsible government
難聽過粗口

小你老母

有

大團結之母777

放人啦屌你老母

徹回啊仆街

暫你老母
緩你老母

英文係唔係有少少唔同意思

決一死戰聽日

香港4大笑話

1. 一國兩制 高度自治
2. 官員問責制
3. 建制奴才
4. 警犬

究竟點解要企到咁硬

交唔到戲喎

暫你老母呀死柒婆林鄭月娥，想玩拉布拖延時間暗渡陳倉

聽日一定照出

放人呀

英文ver
係咁拎台灣出黎

好驚有啲人會接受暫緩方案

落台啦 屌你老母
仲有明日大嶼呀

有bay 既廚房 好撚正

SUSPEND

暫緩閪 屌你老母
我地要撤回啊 仆你個臭街

暫你老母！不撤不散！

佢起碼無講煲冬瓜
扮中立

出黎背書 垃圾屎

Dllm....

有 希望班英文記者同Apple玩9佢

一定要釋放義士

放人

立即釋放所有義士

點解D咀臉仲可以咁

因為唔講呢單野就無原因修例
但人地台灣一早叫佢移交佢唔移
係要修例先移
司馬昭之心，路人皆知啦
而家台灣都話咗唔接受移交喇
仲死係度講

聽到想快進

Open mind

暫你老母 聽日見 完.

未講咋

之前成日搬潘生潘太出黎
依家先同人講話其實台灣唔受

佢仲要放黑警先過香港市民
你睇下個政府幾視市民如垃圾

唔應該剩係集中612
69開始任何同反送中有關既人都應該釋放同埋銷毀一切相關記錄或罪行

不知悔改！一邊暫緩一邊拉9哂D義士！？

點解唔撤回

去聯署叫英國收番香港九龍啦

佢接收資訊嘅速度肯定慢人個幾禮拜
平行時空都有時差

佢對想人眼 串撚到呢
係咁瞄上面

唉 成日都同啲女仔講 冇外表唔緊要 比心機讀書做個有智慧嘅人 要有內涵。 但睇黎佢冇

大家聽日見！暫佢老母！

長命百歲 百病纏身

講到自己好撚岩咁
一句認錯都冇你老母

剩係多謝建制派議員話會聆聽意見
只聽個堆人意見就當聽咗意見

垃撚圾支共政府

仲英國
醒下啦

扮乜撚野咨詢姐，早幾個月大把人比意見你你有聽過咩

616大遊行由777代替民陣主辦

將由台灣殺人案開始之後既時間線講一次 然後加番d咩因為公義果d

next step forward

撤回送中條例
追究警方責任
釋放被捕人士
問責官員下台

我聽得出個意思都有D差別
中文係怪班人唔理解
英文係扮謙虛咁
佢D用字好古惑

聽日一定要出 各位自由閪 我地未成功

以為自製(小六四事件)可以唔係負責任?

咁有外媒既

不撤回，不撤退！！！不撤回，不撤退！！！不撤回，不撤退！！！不撤回，不撤退！！！

英國先唔要都唔撚想理我地

一個港獨之父
一個民運之母

仲有心情set頭
見撚完記者 一陣去tea一tea 時間啱啱好

呢單野爆到咁大, 陳同佳出返黎都死硬啦, 勇派同警應該都唔會放過佢
777唔駛咁擔心

英國奶共架

早兩個月無機 突然爆返出黎

Saved

佢仔黎架 頭像用條女咋

佢次次講嘢都係同人講，我冇錯，錯嘅係你地
好似之前話議員冇睇舊年財政預算案咁

記者：會唔會考慮辭職

仲有國歌法

追究黑警暴行 落台

正想講

期待記你老母一陣盡情抽插中出1000發

林鄭點對得住受傷嘅人？？？

不撤不散！！！！以為可以停住先玩香港人？？？

問責制真係無撚存在過

一定有傻閪覺得咁就得 616不徹不散呀！dllm!

台獨之母

不放人 不撤退

用56k都收得到啦屌

食屎 下台 道歉

衝突仲拉人 放人喇八婆

英文講暴動定衝突？？？？

我真係祝你可以長命百歲 日後睇到條例過左之後
你自己既仔女都照比人捉返上去呀

可以公開預計人數百五萬人實無死啦

撤回啦屌你老母 暫緩閪

都幾威喎
開nowtv掃堆新聞台
Bbc, cnn, cna, 阿拉伯半島電視台
全部都live個記者會
重係添馬公園即時有記者live分析
強調Postpone only, not cancel.
重講埋台灣唔收

empathy for hk people
難聽過粗口

Empathy for people
真係難聽過粗口

聽日見大家

搞到咁大獲都只係暫緩 點對得住出左嚟嘅人

痴撚線 暫時唔開會但會繼續推

依家唔用「暴動、暴徒、顔色革命」嘅字眼住，政府遲下會將呢類字眼，滲入去佢嘅報告及結論

希望記者朋友叫佢辭職

收皮

係得班連登仔會口講話出
仲要好多都係鍵盤戰士
聽日實無咁多人出
算數啦
你都要俾個落台階政府

英文同中文有啲唔同

又團結更多人
暫佢老母

英文同中文有出入嘅 屌你老母

Tvb打手正仆街

邊個聽完柒婆講暫緩所以聽日唔出黎邊個就係鬼

緩你老母 聽日見啦各位

香港人只配住劏房

Deep sorrow not deep sorry ar

提問時間來了

勁過689

Protest

係 英文用字溫和好多

Conflict 衝突

屌原來係仔黎～ 唔好意思 男人老狗對腳都女過人 掛唔得講啲野都兩頭唔到岸

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

記者加油 問啲緊要野

落台未？

先暫緩，比時間狗銷毁黑狗證據同埋拉人，然後再推

提問環節

記者朋友

雖然成個政府做咗好多野，又有好多人贊成修例，但係社會上仍然有相反意見。由於之前嘅溝通、解說工作未夠完善，政府決定暫緩二讀，再做解說同溝通嘅工作。對於今次解說同溝通嘅不足，令社會出現衝突，凸首同整個團隊會接受批判，再同市民同行

不放人不撤退

empathy？？？
我屌你老母
聽日見！！！

ON9 咩下台階
佢好受委屈呀?

提問

之前死命話好有迫切性
家下又話冇 彈出彈入

要求聽日放612同69既人~
放人放人放人

又係飲完杯水就走？

屌撚柒個柒婆啦

遊行都係要行，被告暴動的人點

繼續上街

Q&A

葉劉咁搞佢

聽日一定要出 死仆街777

明報

Hum你老母ble

和平撚係係幾易受

最好係
sincere 同 humble啦

好波

英國走狗林奠呀

Conflict
佢唔敢講riot

會唔會專登唔揀蘋果？

仆你個街，無腰骨到，立法同暫緩都擺台灣上台

你去左邊撚到呀

唔要暫緩！ 要撤回！

明報反了

CON你老母

問得好！

明報問得好狠辣

BBC記者應該都喺現場

提問環節先好睇

死撐

好奇問下 呢單係咪全世界最大影響嘅殺人案?

明報今次

Riot已經唔敢講

唔係暴動就放人啦

明你老母

撤回條例 釋放被捕人士 問責黑警 下台
無樣做到

問答環節

bullshit

咁點解仲告暴動罪

明報記者
今次好波

記者好波

唔撤回？ok 公審你

明報仲有記者架咩

等等講完仆街就好笑

暫你老母 聽日見

屌問得好啊睇你點答

同情？屌你老母

明報問得好

Pr請再次出賣林奠

直入

淋奠英文順過中文

問記你老母啦

明報好波

腳痛下台啦柒婆

簡短啦屌

問得好 但一定廢答

下台呀

Live埋記者提問

今次明報記者好波

明報咁串嘅

明報都屌得幾應

記者真係問得好

商台係咪會記佢老母？

明報好野

直線抽擊

記者問得唔錯

明報個女記者串撚到

黑曬面

已經準備好道具

問咩，係街想知

英文幾好聽

明報今次好波

明報記者好波

問得好呀

屌你 明報記者真係不代表明報立場

明報做得好

明報反了反了

總知一日唔撤回，全部都係廢話

係時候連登仔整不撒不散，無罪釋放示威者文宣

又要聽香港啲記者問廢野

記者

落台啦食屎狗

開頭主持講左話會接受記者提問

明報都反

敢唔敢問呀屌你老母

個記者打撚死人

廢話唔多講

明報咁撚勁

麻煩啲記者問吓，咁陳同佳案點算？佢個初衷呢？初你老母

連明報都屌撚到佢反皮

個記者

依個記者係咪比明報炒得

鞠躬道歉呀 死八婆

林太你好

PR又出賣林鄭 一黎三條好問題

作反

明報一語中的

明報真係好波

明報問得好好

明報做到野

明記反了

明報一次過問哂

答你就答啦屌你老母

緩你老母 分明想令到星期日少啲人遊行 然後話經過612之後少人支持反修例 然後再硬推 陰濕到佢

答你就答啦，撚樣

我落你老母呀

全部問題都到肉

第一個明報女記者已經出大技

明報原來仲有正常記者

明報記者 辭職啦 去蘋果見工啦

英國人點解唔係英文順d

柒婆個咀臉

問晒咁滯

3個問題都好中POINT

明報打頭砲

直頭電視台live緊

啲人都係問嗰啲架啫屌你老母
答啦

明報好勇

比唔比佢到
星期日先係見真章ar
平日都有過百萬人
假日先係見真正遊行人數既日子

明報咁直接撚狗

明報都會問呢啲問題

明報好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

串撚到

明報記者 單刀直入

黑到塊面

明報好波今次

屌你老母答問題啦
笑乜鳩啊

人哋問你呀你覺得好好笑咩

仲有道歉呀屌你老母臭西
暴動你個閪

俾你老母

其他國家睇緊就唔用

明報反了？

咪撚講廢話dllm

答啦仆街

明報問得好毒

明報係記者好波架咋 你老母閪明報賤撚到

仲笑得出？我屌你老母

問得好

第一野就咁猛火 明報位絲打好波

明報問晒重要問題

明報幾到位

個記者問得唔錯

講廢話，柒婆

收喇八婆dup波鐘

四條

先唔理咩暫緩定撤回

但呢件事造成既影響
心靈或身體上受到傷害既人已經好多好多
呢d都係已經發生左既事
為呢d發生左既事負責都好緊要

記者好波 問岩哂問題

Jer撚死條柒婆

明報抽擊

不要暗戀

笑你老母

記者好毒

你老母又噏廢話

仲講初心

唔反明報了..

一條友咪鬼問咁多啦

個記者都幾打得

答唔撚出啊??

一次過

正你老母

直擊

明報問D咁嘅野

初佢老味

照告9人暴動

明報記者

明報一野轟落去

答你就答啦，屌你

八婆 重笑得出

明報唔係撐既咩

母親

招架唔住

記者問得好好

母親丫拿，仆街後母就有你份

全部廢話

聽日見

係明報記者好野

明報今次問我好

明報一黎就

笑你老母咩

撤回暴動定性

記唔撚哂問題學咩人做特首

下台啦,屌你老母林鄭

仆街,問多幾條都唔撚得

明報好波!!

明報記者聽日仲有無得返工

初心不變我屌鳩你

明報cls

林奠你咪又係唔敢答 收檔啦

認為正確

係明報記者做得好
唔係明報

明報問得好啊你老味 你有乜撚野做啊 趕時間去邊q度呀

去緊政府同佢傾下計先

搓你老母

明報記者 夠直接

屌你老母講緊民意呀仆你個街

應該正確

陳同佳同庭佳都係大仆街

死都唔讓步 屌你老母咩

答唔到

記你老母

仲笑笑口
我屌你老母

盧偉聰廢極狗極都答曬啦
屌你老母答一條你個腦廢?

明報問啲咩？

又想揀黎答呀

立法會半數支持

持你老母

PR: 心諗你玩鳩我咩

咪轉移視線啦，人地問你三個問題都記唔到呀？
做乜特首呀咁多記性

初你老母
成撚日講建制建制
收皮啦

半數，我屌你老母

即係唔撤

明報其實問哂

笑乜春
答啦你老母

真係要掘返條女副棺材出黎鞭屍 屌佢老母自己水性楊花要全港埋單

問得幾好

仍然認為係正確

收皮啦 賤婦
問多幾條都唔得？

得啦聽日一定要出來！

初你老母個心

咪即係建制狗

冇撚答過

不撤不散閪女人

咁你就咪講廢話啦 dllm

收皮七婆，寸柒柒叫人唔好問咁多

算你老母

好打過條柒婆

立法會超過一半議員

又block一個

正臭閪！錯都唔認

祝佢死全家

俾你老母臭閪呀！

一半同意你就去馬啦dllm

忽然又聽意見？

死性不改

哩位記者姐姐聽日唔洗返工了

係我d𡃁告 唔係我

佢話暫緩修例，
我要撒回修例！
緩你老母

虧佢仲笑得出

唔好講咁多廢話得唔得

初係老味咩初

呢個記者可以搵定新工了

笑你老母呀

笑你老母呀 正確賣我地比大陸?

好撚想打7佢

大半數支持修例啊

好奇想知現場無記者著反光衣頭盔

明報條條問題都中到仆街 有料

初你老母丫

問非所答你老未

問非所答

聽意見?你落台未呀仆街

屌你答非所問

明報記者好波！

明報問咩！？
睇唔到直播啊

記者有料

有冇人講下問左乜野？唔該

唔撚會信佢,睇下D咀面想一車把落去
聽日照集會

無撚答過問題

咪撚兜啦 屌佢老母

佢兜夠圈未，八婆

咩叫其他記者冇嘢問？個個記者問嘅都一樣啦！柒娥！

盡你老母力

諗住明報無事

呀,我屌你個老母
人地問多你一次,比多次機會你
你都仲係話無錯
咁出去屌佢就真係無錯

係呀係呀, 得個聽字

立法會超過半數 功能組別

答乜鳩

話唔定遞咗信啦

你唔撚係答，叫人問乜撚

明報問左咩，睇唔到live

岩呀
唔夠半數既人支持選票
過半數既議席

九唔撘八

佢話到而家都覺得自己係正確呀

一嚟就明報
真係想做鳩佢

明報好波 肯定可以激到其他人出黎

盡力 咪咁on9啦

收皮啦暫緩閪

屌你老母又鬧記者

撚狗

明報記者大絕

屌你老母仲話自己正確

屌你老母梗係超過平數啦

你答緊啲乜啊仆街

初llm心
食屎啦

遊花園 dllm

人地英國人黎

聽意見 但照舊咁做 有撚用咩

初心不變,能力不足

能力不足就遞信啦

一嚟就要打大佬

速龍隊都要撤回

唔撚識答問題咁

過你老母半數議員支持

又完全唔撚係答問題

人地有西問你條例咩

咁都做到特首

唔比人問 咁你出黎做乜柒婆

九唔答八

社評代表高層意見

初完未呀

屌你又遊花園

都唔知佢答乜撚

咪撚遊花園啦屌!

又遊花園 初你老母心咩
成日拎受害家人者出黎二度傷害

又揀黎答

嘩 個初心就係送中
台灣都唔講

即割席

明報問咩 我睇唔到

[暫你老母] 616遊行，仿效記者們 full gear 咁，抗議警狗濫用致命性武力

暫你老母

立會都敢講，贊成個d大部分都冇票

有無人講明報問乜
無得睇

初心呢兩隻字難聽過粗口

初你老母心呀

笑撚死

嘩屌 者係唔收啦

答乜鳩呀林鄭

616 不見不散

初你老母心 立法會唔代表香港市民！！！！！

暫佢老母，想等到好時機又推出黎？
不撤不散！

仲咁撚串你老母呀

又遊花園屌你老母

成撚日消費死者,屌佢

共同目標咪撒回

條例係無立足之地喎你老母

唔清算班黑警 唔收手

賤到佢, 叫你下台呀!!柒婆!!

不撤回呀

咪撚再擺台灣單嘢上檯啦屌你老味

答非所問 你收檔啦

咪撚再搬台灣單案同受害人父母

好呀, 你講實唔撤呀麻?

認為係正確 得聽日200萬唔該

明報嘛

夠彊答另外幾條問題

撒回
下台
暴動

我知 林鄭落台啊嘛

佢聽到潘生潘太聲音大過台灣，根本癡撚線

講撚左幾多次初心啊，你老母！

全部都係呢3 4條

一同記者講野林鄭d傲慢咀臉又出返哂黎

答非所問

完全唔知佢講乜撚野

一定打算暫援其間瘋狂拉人唔可以！

九唔搭八
問你暫緩足唔足夠平息民憤呀

ok 不會撒回

7婆成日提人地個女比人殺左
真係屌你老母

「暫你老母」之後係「辭你老母」

都係唔撚肯撤回

初撚完心未，係咪岩岩聽完古巨基

林鄭：現階段不會撒回 否則顯得條例無立足之地

明報記者好波
屌你答問題呀！

落你老母呀
邊個比生路班義士呀屌你老母

可唔可以答問題

屌你老母又遊花園

1. 撤回並承諾今屆立法會不再恢復2讀
2. 平反612 狗賊使用過份武力並釋放所有義士
0
0

初心係正確？

喂喂喂 你離撚哂題喎

成個政府前言不對後語

初心初心
好撚嘔心

暫你老母
港共閪

Dllm 又唔撚答問題
死屎啦

初你老母心呀答問題啦

咁你老母臭閪落台未啊

唔撚夠瞻答問題 講咁多廢話叫人唔好問咁多

唔好再消費死者啦

HELLO?!!!!
有冇聽清楚問題

初你老母心咩 好撚梗耳呀仆街

我地個初心係撤回

23條係撤
依加點解係緩
係咪為管治威信？

排住隊麵問你啦 點問得晒

明報記者係問咩

唔撤

你答緊乜7

無獎問答環節
呀柒婆強調咗幾撚多次初心？

中文我聽到係數萬計

條條例有咩立足之地

幾時下台

一半以上保皇西
緊係支持啦on99

相對 dllm

記者問乜問題都錄音機回應啦

答緊乜撚野 屌你老母

up乜撚呀

理解能力有問題

企到咁撚硬

初心不變？
開放態度？
屌佢老母

條八婆個樣串撚到

林鄭︰絕不撤回

不如播翻啱啱

你真係俾人屌得少 聽意見 你撚有聽咩
有本事你落區同我地當面對話 我包你俾人圍到仆街

好撚厚面皮

你咪絕對on9囉

佢究竟識唔識數學

翻黎啦唔該

答緊乜撚嘢

嘩 屌你老母 自打嘴巴到

不如直接問幾多人上街，佢先會落台啦屌

相對平靜 ？

笑乜撚野啊，屌你老母

林鄭回應記者提問: 我認為修例係仍然正確!

正你老母閪呀！聽日見啦

問得幾好佢又咪係鳩嗡

IR 扣分

唔撤回

不會撒回

吹到80萬人支持修例

你笑乜撚野啊屌

唔開記招好地地
唔講由自可,一講把撚火

唔撚知佢答緊咩問題
佢講咩？定係我聆聽能力低？

明報
個記者會唔會被清算架

點解香港D官全部都係錄音機

9up遊花園
屌你老母

得死者父母係父母

屌那星冇答過條問題

面皮厚撚到

林奠記者會得兩個字 初心

潘生潘太你出聲啦！！！！！

初心初心，初你老母

唔肯下台

仲笑得出

講到明唔會撤回！！！

鳩答

初心都有幾個 真係巴閉

死都唔撒回

平靜 平你老母

聽你老母 ！

林奠（唔認錯）

你答緊咩啊柒婆???

即係想夾硬嚟啦

繼續撐囉 聽日一定出

遊你老母 遊花園

feel到佢又想喊，但都係唔知答緊咩

d語氣幾串

扣題啦On9

絕不撒回

一地兩檢都好有質疑性

仲提一地兩儉？係咪想再開波？

仲有司法互助決定可以充工你地筆身家

真係on9，完全邏輯錯晒，仲話多謝和平遊行個班人？如果唔係個日衝，你根本已經打算即時恢復二讀，和平有用咩？姐係講到明以後和平係無用，要衝你先會聽。講完

屌你仲夠膽提一地兩檢

仲講一地兩檢屌你老母

你真係做到野啦咁多香港人出黎反你
林奠

屌 死西婆

咪撚侮辱古sir首歌啦dllm

一地兩檢你仲敢講

笑笑嘛

收撚皮啦

仲好意思講一地兩檢處理咗

條八婆真係火上加油㗎啵

係街聽唔到
明報問左咩

初你老母
九五搭八

一地兩檢處理咗

要喊未呀

幾時有幻覺令你地覺得佢依家講嘅野會令你地聽日唔出去呀

你係特登撕裂社會咋嘛

屌你無人想同你有同一個目標

處理到(夾硬黎)

0分
問你落唔落台啊屌你老母

唔肯撤, 剩係肯暫

你答到我都唔記得記你老母問咩

唔解答落台呢個問題？？？？

睇嚟你問乜佢都係自己講自己野

變埋事件
唔係衝突

而家想反口啊?

講到明唔會撤回

人工島都爭議，你咪又係死推

問你宜加呀 屌你老母

689都無103萬啦
屌你老母咁都講得出

大家聽日要照出嚟！

撤回等於落台 林鄭今次應該最後既死撐喇 佢今次落硬台 各位gogogo

笑你老母?

所有問題都無答到

初夠未阿 臭閪

傻撚左呀

仲唔認錯

完全唔撚認錯 屌佢老母

佢話自己正確，死不認錯，大把人、議員支持佢，錯在解說不足，錯在反修例嘅人誤解。

相對平靜，史上最多人遊行都叫平靜

叫你落台呀！

其實無咩答問題
無講會唔會下台

仲敢提一地兩檢
屌你老母

一地兩檢係你班仆街夾硬嚟 撚有人支持

面皮厚到佢咁第一次見

屌你咩 一地兩檢係香港人讓你咋屌你個閪

屌屌屌屌 屌你屌你
屌屌屌屌 屌你屌你 屌你老母屌你老母 陳庭佳陳庭佳

撕裂2.0

屌你老母講一地兩檢

又老屈

哇屌你一地兩檢都仲拎出黎講
仲嬲啦屌你老母

處理左=硬推

仲好意思講一地兩檢

屌你老母呀仲講黑警

問左咩無睇到live

係咪串鳩我地一地兩檢無出嚟

咁都唔叫和平？！食屎啦

唔和平咪係警察囉

蛤你老母

邊度有live?

天公地義

唔係和平係因為你地打9我地先

你知唔知自己講緊乜撚野？

哈

正仆街仲敢提
一地兩檢

完全唔係答緊問題

屌佢老母 仲敢講一地兩檢

理所當然

真係搏屌

警賊咪暴徒囉 屌你老母

屌你你傻撚左

理所當然？

你老母仲撐黑警

天公地義我屌你老母

又賴示威者

？

乜撚嘢更公地義？使命？

硬推叫處理到

擺出黎睇啦，好有殺傷力嘅武器

天你老母

理所當然 助攻

好成功修補啦

開槍呀仆街

屌你老母又講我地暴動

Dllm

講明唔會撒回ar
DLLM
即係616都要繼續遊行

有絕對啊
你絕對要攬撚住你班底加建制落台啊屌你老味

邊到有殺傷力武器？

所以答案係咩？聽完都唔知佢答咩

講2句相對就冇件事？
無恥至極

得啦 616繼續

屌你老母柒婆，講一大堆廢話最後話暫緩

問得好咪又係喺度鳩噏

林鄭又開始比位大家入

警察天公地義，笑撚左

變埋事件

港獨之母

ok，聽日見

明報問咩

點火點火

一地兩檢 屌你

使你老母命

佢真係唔敢講暴動

Dklm離曬題 正面答啦

又再搧風點火

用殺傷力武器咪係開槍個班狗囉仆街

天公地義？？
你地咁樣打鳩人都得？？

屌你老母呀撐狗

有殺傷力武器？唔撚知以為示威者揸槍

屌 叫人唔好一次問幾個問題
問幾多個都唔緊要啦 都唔L答

直接回答問題喇 死賤閪

咪撚騎劫民意呀

仲夠膽提一地兩檢dllm

又助攻616谷遊行人數

屌你老味天公地義

電視？即係迫人睇tvb啦

落台

佢skipped左人地問佢會唔會辭職

屌你老母呀，黑警天經地義？

天公地義？

天公地義？
地你老母

理所當然天經地義

社會無矛盾 係政府同民意有矛盾
初你老母心

我應該有人嬲緊

天公地義
OK

襲擊警務人員？？？？

問你落唔落台 屌你答緊咩

屌你老母 仲攬狗

笑你老母
兜你老母

仲話警方正確

繼續挑釁啦

嘩 我屌呀

On9

畀黑警屌啦你

落台未呀仆街

補到流血

仲攬警察 你d團隊都唔攬喎柒婆

嗰班黑社會黎架

佢係平衡時空？

理所當然 天公地義

政府無立足之地

一直撕裂都無好過

屌你老母咁都講得出?

理所當然你老母
天經地義你老母

死不道歉

我地既水樽太危險啦一定係

你老母,你補到乜撚野呀
根本無補過條裂痕
依家仲裂得勁左
你老母落台啦 仲死頂

天公地義？？？

警務人員執法天公地義
屌你老母啊

抹黑？屌你老母

天公地義？我屌你老尾

理所當然 屌你老母

搏屌呀屌你老母仆你個街

佢好似唔肯講暴動

明報問咩？睇唔到

嘩 仆街 咁得講得出
吊你老母 死黑警

咁即係下唔下台呀屌你老母

仲攬班黑警?

聽到呢句火都嚟

條八婆真係好識撥火

理所當然，天經地義

用返暴動啦

屌你梗係修補撕裂啦
全世界都反你

你所謂嘅處理方法咪即係強行通過囉垃圾

full gear都生命受威脅

哇！！！

屌係老母天公地道？

努力維持治安

理所當然，天公地義

你地冇做錯到

6-16要去
佢話警察係理所當然啊 仆街

林鄭包庇黑警 落地獄啦

又助攻聽日出黎

一句講曬
明天遊行只有三個目的
一撤回
二譴責及起訴警方暴力行為
三釋放被捕人士

理所當然 ??

去死啦林鄭 我屌你老母

咁你咪落台囉屌你

可能啱啱請翻咋

抺黑？

天經地義？？？？？？？？？

「警務人員執法係天經地義」

理所當然 天公地道你老母

天公地義？天你老母呀

喊喇

示威者用殺傷力武器喎
核彈定氫彈？

得啦，聽日見

理所當然？打鳩記者？

辣罄

On9，宜家撕裂仲衰過689果期

又助攻
btw
呢段說話
要大大隻字做長輩圖
廢老可能撞聾聽唔到呀

唔敢講暴動啦喎！知衰啦咩賤人！！

你做唔到就唔好做啦

天公地義？天公地義？天公地義？

監硬過就叫處理咗佢係真心唔知錯

天公地義?
開槍?
你地仆街啦

以為揸坦克車呀

我屌你老母 狗都不如呀

警佢老母死撐警犬

胡椒噴霧 催淚彈 橡膠彈 就係612 見到嘅暴力

推波啦

屌你老母呀，天經地義？

殺傷力武器?
膠樽?定雨遮?

又殺傷力武器

可能俾人逼害緊，可能冇聲出

香港人咪生命收到威脅囉 屌你個閪

咩武器

屌你老母
777真係幫手潑火

星期一扑大力d囉

抹黑抹你老母

唔割警察蓆呀

記者問左啲咩？

特別係電視嘅報導
cctvb???

又割

戇鳩鳩

畜牲

目標150萬

完全活喺平行世界含撚啦

聽個柒婆講野聽到炆
仲係企到咁撚硬
咁頭先個啲錄音機唔洗播啦

警察使命打鳩市民

林鄭助攻

電你老母

個閪樣

天公地義
咁都講得出

理所當然？
理你老母！

佢咁講唔眨眼 真係勁

天經地義都講得出

理所當然開槍？

第一條唔記得
講過主流民意唔支持就下台，係咪依家情況唔足以令你下台
多調作為一個母親，警察用不合比例打到市民頭破血流，會否成立委員會調查，收回暴動定性

咁都講得出

警察人員既執法係天公地義

天公地道 我屌你老母難聽到呀

Wtf

屌你老母
理所當然？
你食屎啦

老屈。

明天見

維持治安？？

割席

食屎啦, 天經地義

天公地義?
屌你老母！！！

死撐黑警，屌你老母

佢兩個收哂安家費
唔係點解林奠一直擺佢家人上枱

撐警犬呢d負資產你就仆街

屌佢老尾天公地義

我屌爆你老母啊
天公地義？

你咁講就仆街啦

企到咁硬
聽日見呀 你老母

打鳩你射鳩你都係使命啊屌你老味

條賊婆火上加油

天打雷劈就有你份

有冇環球時報大紀元呀幫幫手問埋D quota佢

電光火石

垃撚圾 屌你老母

你班黑警等俾人清算啦屌你老母！

理所當然 難聽到

天你老母啊仆街

佢而家算唔算係煽惑他人暴動？

天佢老母
有幾克制啊 睇過？

收皮啦
知唔知天公地義4個字點解啊

九唔搭八

大家再攻擊我，我就會出到句㗎啦

含撚啦天公地義

生命受到威脅 哈
本世紀最大笑話

天公地義 屌你老母

結論
唔落台
唔撤回
警察天公地義
6月16見

一哥之前先話訓練不足喎

卸鑊畀一哥

林鄭唯一政績：香港一致左

答問題串到

又黎眼淚啦

係啊 在場好多支水樽 好多高殺傷力武器啊 你老母

仆街
生命受威脅係班示威者呀

屌你老母，咁都天公地義

又割蓆
張蓆變粉啦

FB

女人做上司真係特撚別厚面皮
食屎啦

仲唔知錯

好撚on9

警方既行為係天公地義 市民明晒！

警務人員克制..

今舖真係理你老母呀！

得啦，態度照舊，屌你老母

收啦賣身臭閪!

咪又係鳩嗡問得幾好有咩用

屌你老母 嬲撚到呢 聽日見

到商台

黑警又硬食

社會撕裂? Sor9ly lor

屌你老母仲話理所當然

理所當然,天公地義

一地兩檢

谷緊眼淚?????????????

克制？

唔敢講暴動, 但係又助攻

谷住谷住想喊咁喎

傻撚咗，仲幫黑警

ok 聽日見啦

問係咪賣港 睇下會唔會流幾滴馬尿

割警犬蓆

克制！！！

直接skip咗啦

警犬full gear同人講生命受威脅

成班condom黑警

又射返波比班克警

一地兩檢咁樣衰都仲夠膽死講

指引寫完唔跟有撚用咩屌你老母

又話警察無錯
仆街呀

有和解嘅部份就關佢事，而家百萬人上街就唔關佢事

商台

屌你老母 警務人員合情合理執行職務
難聽過粗口
聽到我耳仔痛

616見 唔撤回唔放人唔追究黑警 唔會放棄

示威者邊有殺傷力武力呀?
打頭呀 邊克制呀?

天公地道 ok
聽日見

商台廢撚到

割到仆街

割蓆了

多謝助攻
天公地義?
我屌你老母都天公地義呀

又唔答落台

ok聽日一定出嚟

喊啦喊啦

屌你老味又叫人聽日出嚟，真係多謝港獨之母

推個波俾警方

香港公安冚家鏟就真係天經地義啦，屌!

個記者會真係唔開好過開，俾佢激一激又多咗幾萬人出嚟

林鄭話射鳩你地係天公地義

落台單野野屌你老母提都唔撚提?????

香港高官就係咁既質素 真係可悲

rthk 反對派?
你on9?

屌你老母
開槍都叫天公地道克制

天公地義？
克制？

又割席

港獨之母黎

屌完中立
又露返個尾巴
聽日出黎！

唔講落唔落台

佢唔敢講暴動2隻字

姐係一切照舊
Ok
衝你老母

你問乜撚阿

明報個女記者把聲幾正

要放個催淚彈幫幫佢

又係答指引, 訓練

無意收回暴動定義
警察執法理所當然天經地義
克制 負責任 盡量維持大局嘅態度去工作

平反612暴動

貼條警例出黎比條廢西睇啦

天公地義, 笑話

啲問題都無撚答到

屌tvb直播睇到嬲

克你老母臭化西

好條撚咩

克制負責任?屌你老母

修補斯裂
主流民意，佢冇答到

下唔下台又唔撚答 屌你老母

睇完佢既回應我相信聽日會比起想像中更多人出黎 真係好打得

商台on9

商台記你老母

咩撚反對派

商台問埋D乜撚野問題

佢無答會唔會收回 暴動字眼

咦 點解佢好似唔同世界咁既？

警你老母

一件好事屌你老母商台

天公地義

難聽過粗口

班黑警食屎啦

唔係12號衝擊 你會撚暫緩? 69 百萬人你理都冇理過

我要你快撚啲落台 成個政府都冇撚用

依家有人問

柒婆淨係睇cctvb?

開槍原來係天公地道

冇EQ,追打手冇寸鐵人士,咁叫克制?
姐係唔克制想打死人啦?

又割蓆，聰仔含撚啦今次

下台個條問題唔撚答？

商台好廢

應得好寸

天你老母
公你老母
地你老母
義你老母

啱呀 克警

克警

推下鐵馬你開槍射wo

屌你老母電光火石之間可以圍歐既
電光火石次間有哂時間俾你爆頭既

商台叫條臭西回應下記你老母算咩意思啦

搵記者再問落台啦 又唔答 問撚到佢答啊

商台記者

問責下台

屌你老母,差佬打人天公地義呀
咁大家日後打人,都可以話係天公地義啦

狗狗做咩都係佢地事，唔關我事

#暫你老母 我地係要撤回, 要撤回!!! #不撤不散 #聽日維園見

商台記者問咩狗

仲死撐警犬，屌你咩

警方指引=向頭開槍？

第二個都好多問題

sor

聽到距講警察 嘔左

下台果條問題呢？

垃圾商台記者

笑咩撚野

克乜撚野制 屌你老母知唔撚知自己答緊咩

再問多次下台

感謝港/台獨之母助攻
令大家更齊心

唔答仲係咪暴動？

張建宗都同林鄭割席，林鄭你真愛警犬。

暴動同主流民意下台唔見咗

又嫌人問得多

叫人睇電視去了解，有幾無恥先講得出

聽咩唔到乜鳩啊

商台問乜西

佢扮死狗話俾人割哂蓆已經冚家鏟仲好過講頭先既野

商台
明報仲直接

又比人插落唔落台

笑佢老母

香港老母
班狗嘅老母就有你份
狗乸

聽唔到？你有聽到過咩？

仲係度笑，串過馬撚

....問乜撚

記唔到
無工作能力就落台啦

記者問嚟問去都係嗰啲架啫

咩好事變壞事 屌你老母rthk

扮聽唔晒唔答

商台問埋啲廢野

笑佢老母呀

天公地義 入警隊就係打鳩市民

林鄭每一句都難聽過粗口

記者問兩句就夠 落唔落台？係咪唔撤？

林鄭岀黎隻抽聽日行轉金鐘返到屋企我支持你連任

咁短都記唔到做乜特首

解5000啊 連仔！

答唔到 你下台囉 咁廢都答唔到

暫你老母閪呀商台

佢話用「一地兩檢」修補咗社會 唔撚使下台

淨係答想答嘅問題

我聽唔到

你個臭閪, 快撚D冚家鏟啦

聽咩唔到呀，白撚痴

2條問題都記唔到

屌 咪話左唔撚下台

記唔到啲問題你老人痴呆啊柒婆？

唔會收番啦

屌你老西又笑，有乜撚野好笑？

好事

笑西咩屌
係咪錄音機唔夠ram啊
聽唔到

仆街，少少野都答唔到，做乜撚野特首

快啲整幾個催淚彈畀佢啦 佢未谷到眼淚呀

盧偉聰都無你咁串 答一條

商台1999

第一次聽天公地義係可以難聽過粗口

扮哂野扮聽唔到 落台又唔答

記唔到，淨係記個初心，sor

嘩 毒呀

求cap圖

當28個國家死嘅

點解佢仲笑得出？？

廢

巴打你係咪好似倚天蛛兒咁發開口夢朗誦咋

商台記者

得第3條有用

問乜撚野呀
商台

明報記者一針見血
商台做乜9

會唔會問得太多

林太都好多懶音

2條問題都記唔到

商台？

商台問得麻麻

商台呢個記者唔撚掂

咪係 屈dee

有無拖累中央呀 答啦

拖累中央呀柒婆 台灣又收唔返囉

笑你老母呀含家產

再講我岀絕招架啦

咁多問題嘅一人一條
咁樣問法又俾藉口佢唔答

睇來佢好鐘意暴動,遲下有燃燒彈反政府應該變會叫做革命政變

屌你老母咩 問的重點啦

好你老母

真係當正自己好打得
一地兩檢係硬推架屌

唔敢答就唔敢啦
咩回應唔到咁多

商台問5條.....

食屎啦777

一地兩檢格硬黎架wor 屌你老母

屌你講咁多野快D答咪得
話撚到人地幾條問題係同類型ON99

仲要嫌人問得多

唔夠膽答就話記唔到

商台就緊係用比人商台記者比人打啦

商台定中央台

屌你老母仲撐警犬

商台做乜9

記唔到中共?

國際社會都認為係好事我地係咪係平行世界裡面？

商台*

好事..

商台你係唔係低能

仲俾位佢鳩UP

記性咁差落返去做ACO啦屌你老母

唔好問啲呀媽係女人嘅問題得唔得

國際支持

分開黎問啦

商台問乜春呀，炒左個記者佢

講黎講去都係度死撐

商台仲用暫緩呢個字，冇撚病呀

問題都記唔到 點做領導人

屌商台第一條問埋D垃圾

佢講野聽到我好撚頭痛！

好乜撚野呀

繼續撐警 辣慶啲老母

國際社會都覺得係好事

屌 都唔撚尖銳

又9up
同共匪互助

又初心 初你老母

扮好事，搞衰嘢

屌 商台，真係記你老母

商台徙9晒啲時間

國際社會覺得好事
又平行時空
食屎啦

仍然堅持今次係暴動
無限放大小部份還擊，無視極大部份嘅和平

下台呢？

佢問既問題有d同上一個似 得中央果到先係拋緊新問題

一邊要谷眼淚 一邊要對啲問題俾反應

可能新仔

商台問埋晒啲垃圾

商台廢廢地 , 問到一舊舊

初心月娥唔夠RAM

個記者垃圾到

商台黎

問得多 記唔到 又可以唔答 仆街啦

dnlm

你唔係聾嘅咩 聽唔到有幾奇

好打得-->好賴得

佢廣東話不嬲都好撚差

商台食屎啦

外國支持你都講得出

國際社會全面屌爆=支持 笑撚左

巴打訓醒未

好事？
又初乜撚嘢心

103萬遊行又唔暫緩？？要到星期三之後先？？？我屌鳩你呀

去到今日都仲係平行時空

商台問到咁撚樣?你記者被黑警打?

主張支持驚方做法
再推個波比黑警
我真係dllm

仲要唔清晰

仆街啦

答條問答都要限時問
個腦唔好用就落台啦

屌你老母國際社會覺得好事
有冇人問下senate條bill

你老味仲笑得出架原來

問重點 一人問一題 唔好比佢避啊

仲睇咩TVB呀
垃撚圾既台

完全迴避

明明啲問題一早prep曬都可以問到咁

國際社會都係好事

搵個記者問佢笑乜撚嘢啦屌

對國際社會係好事？？周圍國家都反對喎

下個po可唔可以搵人總結下
返緊工冇睇live

唔好笑

商台問乜撚呀

聽唔到 睇唔到

唔想答就記唔到

問野就問得一針見血d
係咁同埋同埋同埋

h2o

咁撚短都記唔到?
定係想記你老母呀

巴打你發緊夢打錯野？

點解仲可以咁撚串!!

食屎啦咩事都講絕大部分人
咩事都講有唔和平情況
所以警察可以合理主動打人
係咪合理化headshot啊？？

港台記者

商台曬時間

唔知點解無效，人唔笑狗都吠

粗口問候記者，天經地義

:我認呀 吹咩?

我認呀！

屌
簡直格硬黎啦
乜能野溝通不足

乜撚野叫唔知點解冇效啊屌

記唔撚到 記你老母

個腦廢架小小野都記唔到 listening拎u?

溝通唔知點解係冇效？？

記你老母 好你個事

記者, 問得直接D 啦, 直插心臟
唔駛畀佢晒時間 9up

唔知點解冇效

講廢話

初你老母

幾個問題都記唔到仲話自己好撚打得

商台真係記你老母

初心

廢話，講咁耐都係廢話
冇人知你咩初心，冇人想同你同行

記你老母都唔講
點對得住商台果位同事呀

佢敢唔撐咩，聽日公會罷工都似

仲係到笑笑口

一聽到講中央，即刻笑就想避答話記唔到

快d問佢幾時死

仲有係咪俾中共屌

比人鬧撚完記你老母都仲咁on9

she is merely repeating meaningless bullshit

邊度支持 你又發夢聽到?

我發夢夢到呢句野
唔記得講番

有人講記你老母未

咪因為你囉 不過同行we connect 啱你競選口號 值得表揚嘅咁又

咁我認呀

考AO都係一次過問你幾條再chur你答，淋奠點考?

屌你商台助攻
對唔對得住林彬?

咩好事

又初你老母心

我都聽到

加埋個嘴臉

屌你老母 問多2條話聽唔到,記唔到?
少少野都記唔到,你學乜撚野人去做特首呀

唔知點解係無效

一向都唔應該有立足之地

唔洗用國語講多次？同習總道歉

商台問乜鳩

第一條都唔知問乜撚

末期語癌

頭先明報問乜？想知

人地同你割完蓆 你又拖返人落水

問左咩 岩岩先開到live 聽唔切

中央

睇32/99 啦

笑撚完未呀8婆

好事即係照推

Ok

死都話自己係正確

屌你啲記者問好少少啦

狂Loop初心

暫緩只係Draft

唔係delete forever

國際社會？

唔識問俾第二間問啦屌

問下28國領事

林鄭左一句初心右一句初心
用初心包住曬所有野
等於冇撚答過

有無人數到講咗幾多次初心

開新post啦

對特區政府無信心呀屌

一講到中央就話記唔切

商台做乜尻啊屌

記者彈唔可以高汁d，正面問一至兩題迫佢答，唔係俾佢答自己想答既

國際支持？平行時空呀？

得你講 無人講都叫溝通呀?

唔知點解都講得出
點做官?

初夠未啊屌你老母

到底條柒婆個初心係咩？

第一條好似係問大家堅持係撤回，但佢只係肯暫緩

屌你老母仲話警方行使武力係天公地道，cls

唔介意你唔處理其他
搞掂呢個先

依個記者會同叫人616出嚟有咩分別
7婆扮咩記性差
一聽到中央就STOP人

TVB做乜?

唔知點解你就落台啦 屌你老母弱智都做特首

串過董建華

排你老母！
賣港優先啊依家？

商台係咪on9架,好事

聽日見啦 屌你老母

一聽到中國立即縮縮

好事辦返好？？WTF

77都有

冇溝通叫冇效

真係咁撚硬頸，唔撚認錯

商台我屌

CCTVB 又老作新聞

你唔撤銷對所有烈士既指控 唔撚洗指意收貨

講撚完未阿！

103萬人和平遊行你唔聽

然後搞到有衝突你先縮

咁唔係你責任係乜呀777 我屌你老母臭閪

明報單刀直入
商台唔知問乜鳩

屌你老母主動自發

食屎啦唔識答就話聽唔到

屌你老母 聽日見

記者: 林奠唔好笑 我真心架 你答啦

革命尚未成功同志仍需努力

目標：完全收回修訂工作

星期日遊行

星期一集會

記者問太多問題 比到機會佢回避答有關下台問題

唔知點解無效？？？？？？？？？

只有一個地方會覺得係好事 係支那啊屌你

溝通無效???
出得黎都係理解左再反...

真係唔會認錯

商台真係抵你俾人記你老母
問好啲啦

國際=支共

初你老母啊

挽你老母

有初心

有撚溝通過呀屌你老母
一百萬人上街都無視仲話溝通

死開啦商台

商台係咪夾埋，專登問d垃圾問題拖時間，扮答咗好多嘢咁

仲有77

商台叫左個summer intern 出去？

屌你 商台記者同明報差咁遠

主動 自發
係咪中央唔撐呀？？？

搵人掉個摧淚彈等佢feel吓有幾辛苦先

笑笑笑笑你老母咩

佢答d答案都唔係答緊問題嘅

賣港求榮

個'商台記者問得咁差ga 明報果個問得仲好

相由心生 見到佢個死撚樣就想嘔

睇得出柒婆心煩意亂先無啦啦笑，話記唔到

嬉皮笑臉 不知悔改 我決定聽日出去行街散心

其實呢啲記者會冇撚用
冇人同佢駁
任佢up
我話多人支持就係多人支持

rthk 啦

面皮太厚 影響說話同嗰腦

啱啱明報問咗咩？

初心初心初心初心初心

初你老母臭閪

選擇性失憶

班子認錯 但無人下台

死唔撚答下台

叫咗啲廢老咪睇CCTVB
佢肯肯定活喺幻覺之中，有無仁醫帶佢去精神病院？

信你老母

痴撚線 仲笑笑口

追擊問點解唔落台

屌你老母 影條七頭出黎啦

有種比蘋果問

PR 以為明報商台會留力

收皮啦柒婆

問鳩佢信唔信任中國司法啦

咩啊講喺tvb睇緊直播睇到嬲咋

有乜好笑？屌

笑乜撚呀

我屌你老母呀

天公地義? 我屌你老母

咪撚再講初心兩個字得唔得

616大遊行召集人
林郑月娥

憑乜要人信任佢？

被割蓆

屌你講廢話

個樣串過馬撚

D 主要野比明報問晒

今時今日仲笑到出，乜撚野意思？

即係你自己搞壇蘇周屎

你地主導喎八婆 亂港賊

好佢老母

依家先睇到咩事咪後知後覺囉

八婆！釋放義士丫！

喊撚到未呀

林鄭仲可以咁無恥地開記者會，真係

自稱最前線班差佬肯定屌哂鬼

求少少文字直播，唔想聽

真 記者水平差幾撚遠

笑你老母閪咩

信你本人?

講乜鳩呀你老味

叫差佬釋放義士啦

唔好意思聽唔落去
全部都係廢話

賣港仆街！

其實佢有答過記者問題

尊你老母

搵一個記者直接問一句落唔落台
佢就一定要答啦

排山倒海 屌你
國歌法？人工島 屌你呀？

佢又skip左問責同下台

鬥無恥

咁都不忘奶鞋底

商台講乜撚野好事變壞事？！

佢話自己係最前線，到底佢知唔知咩叫最前線？？

好事 仆街 好你老母
商台好唔掂

無人性

同中國有邦交個啲

好你老母事咩 死臭系 比狗屌啦你老母

繼續刷鞋

中你老母央咩 你係為香港服務定支那服務呀

柒婆講夠初心未
真係好撚嘔心

商台真係onL9
自己記者比人打仲幫人講"好事"

笑笑笑 笑你老母個臭閪咩

講信任 講尊重

ok小弟依家轉

商台不嬲垃圾架啦，雲海嗰單嘢唔係唔知呀

死不悔改

喊喇？

根本冇答過問題

其實d記者可以問中d... 一條問題一野隊死佢
問咁多條佢又講廢話又避問題

㗩乜撚嘢呀

商台真係鬼到

十九大關鍵詞：
不忘初心，牢記使命

初你老母
暫你老母

條八婆話要聽民意，大家聽日講做啦

好事扮好

難聽過粗口

笑笑笑

笑你老母生花柳呀

遲到係咪因為要醞釀情緒

原來林媽媽覺得自己企係最前線

放人啊

想喊啦佢又，扮曬野

會唔會落台,會唔會取消暴動罪

咪係囉睇到燥

有冇人明佢講緊咩

屌你老母咁都仲要刷阿爺鞋
人地當你肉便器炸

有冇搞錯 道歉又冇 又唔肯下台 去死吧

做中央隻奴才好撚開心喎

up乜撚嘢

講到中共又想扮喊

商台真係垃撚圾
抵你無人聽

咁撚串，肯定有更激烈衝突

有得反駁就失控架啦

講到中央即刻聲沙沙眼濕源咁獻忠

果然個初心係送中 繼續講

佢全家都英國人 平時講英文多過廣東話

商台食撚屎啦

Up乜撚手

放返我同學出嚟呀屌你老母

又助攻, 香港人=呀寶

jip乜撚野呀jip

衝突仲憑咩拉人暴動罪啊

商台條on9 俾位林鄭表演

中央當你狗ja

講講下笑
幾撚開心
笑多啲
因住遲啲冇得笑呀
屌你老母

佢俾中央割蓆

食屎，比個位佢擦鞋

屌你商台助攻
又話係好事 又話我地反對派 又話我地只要求暫緩
對唔對得住林彬?

好似有得”上傳”，即係遞交？

好！

即係話103萬人都食屎架啦
唔個點解 話屌你老母

擦到對鞋爛啦柒婆

現場啲記者係咪戇撚鳩呀

台灣幾時入左司法管轄區

點解班狗官講野唔可以straight-forward

今次原來怪錯警犬
屌你老味商台真係記你老母
咪撚承機問埋啲垃圾問題想幫條八婆消毒啦仆街

問咁多廢問題咪搞到佢可以skip囉
搵人問一條下唔下台睇佢點答啦 傻西

食屎啦死八婆!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢令百幾萬人connect

依加冇人會再信你呀柒婆

唔好再講廢話啦屌你老母

明報問左咩？

TVB 直播都可以改到佢講既意思??
冇睇TVB 唔係好明點嬲

應該俾人屌到撻曬皮，而家要攬曬上身

777音量提高左，應該好撚心虛

商台問題冇質素
乜撚野你認為如果早D暫緩會唔會令到社會冇咁撕裂

助攻用

直接問佢

1.有無落命令開槍？

2.點睇你屋企人及政府團隊及其家屬將被取消外國護照 ?

聽日圍鳩CCTVB cam 佢地冇資格做新聞

最前線?你龜縮咗幾日喎dnlm

淋病開始
語無倫次

喂
問責呢？

商台記者真係垃圾

係咁撚講廢話仆街

記者問好d ok？

問下有冇同689 習近平做愛

信你本人 句句大話

大家connect 左la ...萬眾一心屌9佢

而家d記者都好撚廢下
問埋d野又唔夠中point比條撚樣避開晒講其他野

仲講笑? 屌你

講完等於冇講過
仲嬉皮笑臉

淨係問佢一題大大力架啦屌 又俾佢遊花園

屌你知唔知自己講緊乜
啱啱睇到國際社會支持真係眼都凸埋

下次？
下你老母

大家六一六見

【1534】林鄭指，警務人員的執法是「理所當然」，「天公地義」；她並未有回應會否下台。

佢講緊乜鳩

咪撚講廢話啦

又話唔關中央事嘅？

希望班記者有默契少少 佢唔答既 堅持下一個再繼續問

屌咪撚曬時間啦

616上街 香港人唔好做阿寶！

你知唔知自己講緊乜撚野

笑到仆街
講你都唔信，所以唔講了

台灣 is not 支那

唔撚好扮喊啦，仆街!

究竟講緊啲咩 九唔搭八

商台開路比佢讀稿

講撚完未呀

遊花園

講大話仲會意外嗎

又串77啦

商台記者豬隊友

d記者問題似助攻多過問題
好低質

主流民意反對佢佢會下台，佢都唔記得咗

仲講移交？

林鄭真係八婆格

中央支持

中夠央未啦
1國1制啦

你企係最前線???
我就係前線(發夢個時)

林鄭頭先話射頭係
理所當然
天經地義

哂時間

佢都知中共唔可信

佢面皮真係仲厚過大氣層

goodest logic

將香港人連成一線

中央: 屌又射個波比我

警犬有指引？
開槍射頭射眼
仲有打記者！！！！！！！！
屌你老尾
聽日見啦！！！！！！！

講你都唔信

問過中央呀
抗爭到底

應該直接問佢全家都係英國人
點樣對得住中央對佢既尊重？

可否不要遊花園

中央支持 日佢點解唔繼續推啦

唔係廢 好明顯助攻

學bbc主持問得一針見血得唔得

商台問乜 聽唔清楚

中央支持你老母呀 臭西

埋位！ Action!

仲死頂, 真係好撚嬲

屌，俾連登仔問問題好過

推到記者睇到

條臭系 好似就崩潰 死8婆 抵撚你死啦

又綁架中央

勁過董建華

無移交判左刑可以返香港受刑就咪撚講啦傻鳩

好撚癲!!!
仲堅持係好事!問題只係溝通不足!!

得啦返落去了，大家聽日見

bbc

BBC

會唔會就差佬暴力行為成立調查委員會

抵制商台

商台你助攻喎仆街
比個助攻王你

skip晒所有重要嘅問題

商台不嬲都西, 係有部分DJ好少少

拖返中央落水

點解商台答咁Q耐

死都唔答落唔落台

到後段佢真係唔知自己講乜

其實5條又真係太多既
仲要係廢既問題

明報問左d咩

中夠未啊屌你老味

講咩L野係咁兜圈

Bbc

中央支持、啫係點、大家鬥割席

BBC有料！

夾埋

笑你老母咩仆街

成日都話聽唔到

我地問嘅問題仲好過記者

bbc好波

記者可唔可以直擊重點 問埋D廢問題俾個機會佢廢up

笑笑笑

連梁振英射完催淚彈出黎講話都唔會笑

問垃圾 答垃昨
明報問得好 都係答垃圾

大陸返香港服刑？未返到香港死咗啦

記者問問題要醒啲
問1，2個咪算，咪比機會佢鳩UP

bbc！！！！！

佢拖住答咪唔駛答囉

BBC記者啲英文好好聽

又話香港自己推? 依家乜撚都要中央同意, 你食撚蒙左呀?

bbc!

哇嬉皮笑臉咁串到佢 厚顏無恥

死都唔肯答落台

d英國口音射左

直接屌打

BBC 好波

同港女一樣 被人話派綠就 出大技

BBC問到重點

深刻體會中央信任理解尊重和支持

原來全部內容都係反諷

聽日更多人,比夠二百萬人你

bbc問咩

中央對你有尊重？？
有支持你？？

射了

屌你老母 死淋病

個閪樣...

啱啊

bbc先係高質

啲英文好好聽

BBC咁樣問先係嫁MA

入你中路

BBCPR又撚狗
係商台唔爭氣

鬼佬直入中路

BBC 唔夠火喎

D口音好似考試listening咁

簡而精

BBC好正

又背書痴撚線

Bbc記者

bbc呢d問題先似樣

Same

BBC 高汁

屌你老母咪撚廢Up

係香港唔撚信支那呀仆街

Bbc講咩

口音

British accent

問得好呀， 呢個偽政府一向都係北京代理人啦

BBC直接了當

好撚中

Not Misunderstanding

佢其實係咪想玩到三百萬人上街
撚到盧狗仆街
全港警狗都唔知有冇十萬

邊個台睇到？

鬼佬好波

BBC出手

有無bbc個段既翻譯

香港記者真係要學下人地外國記者點樣問問題

我係英國人呀屌

BBC 算OK, 但唔夠尖

BBC好波

Now 可唔可以唔好翻譯

BBC 一針見血

英國佬真係唔同d高質咁多

又講大話

依咪問題囉

BBC先係路

英式口音好好聽

好正！

BBC口音j 爆

一針見血！

可能係佢配音

聽住tvb翻譯

BBC出場啲問題好咗好多

BBC記者：係咪真係如你講市民唔理解條例，定係香港人唔信任北京政府？

明報問左咩問題？

BBC 問咩

聽唔切

BBC問得入肉

入中路

我想問睇完邊個台既片係會覺得警察天公地道，示威者係暴徒？我想睇

出咗街 有無人可以講下佢問咗啲咩

有標準答案

商台學下野啦屌

屌都係9唔答8

bbc問一條好過班垃圾問五條

BBC 直線抽擊

critial point

BBC翻譯
BBC問: 到底你係咪覺得香港市民係誤解左個修例，定係香港市民根本唔信任中國政府？

個新聞都幾憎林鄭

三萬警察

人地鬼佬都知咩事

問一條好過 冇得避

BBC!!!

bbc 好野

你中文講左wor
你英文冇用misunderstanding就係到扮野

之前你講到咁都叫做到無話市民 misunderstanding? ???

全部都答非所問

唔要解說
唔要暫緩
唯有撒回
不撒不散

BBC sick ball

bbc就問得好喇

以後啲老師仲點教學生
特首都遲到

bbc友條一野打爆左佢
係咪又係市民誤解呀
係咪市民唔撚柒信呀 你都係代表中國政府既puppet姐

BBC記者把聲
射左

BBC一針見血

問左咩啊，可唔可以簡介下

算尖

又係堆廢話

Bbc問得好中 但預左林鄭唔會直接答你

OK???
I think you can name of few
串撚到

唔係話３萬咩？

轉左331

陳同佳 咁我係咪冇事嫁啦

佢係咪無論記者點問都係咁答

BBC啲英文問題真係好正 但未夠一針見血

Deeply distrust 世界上邊有人信中國，連林奠自己都唔信啦

屌
BBC

佢好似無答過 BBC

BBC問市民係misunderstand 修例定唔信任北京